[#Mon#Monitor] 電腦螢幕集中討論#17 完全唔夠時間

上一帖又快到1001帖了,
確保討論交流持續順利進行, 重新開帖.

本人是台灣人.
在台灣巴哈姆特整理螢幕資訊半年以上了.

星河電腦螢幕資訊分享站

希望多多查看網站學習做功課, 親自思考自己要買什麼樣的產品.
(別人推薦的未必最適合自己)

其中也包含了香港地區販賣的螢幕產品規格表,
還有對應的價錢方便比價, 下面是連結.

香港版144HZ/21:9/2K/4K螢幕規格表連結

多鮫魚電腦螢幕知識分享站

這個則是多鮫魚巴打(1~10帖作者)整理出來的網頁
有推薦清單跟一些知識部分, 也具有參考性.

香港螢幕報價表

為了讓更多港友知道最新價格與價錢透明化, 多鮫魚巴打建議有查到價錢報價的, 寫到共用表格上, 讓港友都能進行更詳細的價錢比較
(據說Price hk價錢更新過慢)

另外推薦港友多多參考

"香港格價網" Price HK的價錢還有店家資訊

想買哪一款螢幕不知道哪裡有在賣, 有沒有現貨,
可以查看這個網站, 然後打電話聯絡店家進行詢問.

有什麼想討論的想問的都可以在此帖下進行,
最近有點忙, 可能沒有空全部回覆

記得要請推薦螢幕時, 盡量務必寫出

1.預算多少
(4000? 5000? or?)

2.預計用途是什麼
(PC遊戲? PS4? Xbox one? X1X? Switch? 看劇? 電影? 執相? 寫程式? 文書? 辦公?)

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
(FPS射擊/賽車競技遊戲? or 單機大作RPG?)

4.遊戲佔總使用時間多少%?
( 0%? 10%? 20%? 50%? 80%?) (PS4/PC分開各自寫)

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
(GTX 1060? 1070? 1080? RX570? RX 580? 不玩?)

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
(24? 27? 32? 34? 35?) (1080p? 2K? 4K? 3440x1440?)

越詳細, 推薦的人越能有線索, 幫忙找出適合的商品.

基本注意事項
1. IPS/VA/TN差距為何很重要, 請自行爬文研究.
2. 4K+遊戲, 顯示卡不是1080TI想都不用想(顯示卡差的話, 降FHD解析度跑也是方法)
3. 看影片, 沒有50%時間以上都玩競技型(FPS/賽車)遊戲, TN直接淘汰, 選VA or IPS
4. PS4/PS4 Pro/Switch不支援2k輸出, 只支援FHD, 顯示到2k螢幕會需放大較模糊些, 優先選擇FHD產品
5. 4K + TN螢幕, 全部都是垃圾, 不需考慮.
6. TN + 60hz產品,不具參考價值.

基本購買指南
1. 預算4000以下, 玩遊戲又有看影片, 直接買C24FG73/C27FG73
2. 27" + 4K + HDR, 直接買U2718Q
3. PC+PS4/Switch一定要2K螢幕,
買XG2703-GS, 這款有較好的放大運算法

以上.

香港版144HZ/21:9/2K/4K螢幕規格表連結

經由查看個螢幕廠商香港官網&掃遍格價網/報價表之後,
個人認為這已經涵蓋了95%以上的香港產品,
應該很難找到不在裡面的了.

歡迎多多參考利用了! 謝謝!

記得要請推薦螢幕時, 盡量務必寫出

1.預算多少
(4000? 5000? or?)

2.預計用途是什麼
(PC遊戲? PS4? Xbox one? X1X? Switch? 看劇? 電影? 執相? 寫程式? 文書? 辦公?)

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
(FPS射擊/賽車競技遊戲? or 單機大作RPG?)

4.遊戲佔總使用時間多少%?
( 0%? 10%? 20%? 50%? 80%?) (PS4/PC分開各自寫)

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
(GTX 1060? 1070? 1080? RX570? RX 580? 不玩?)

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
(24? 27? 32? 34? 35?) (1080p? 2K? 4K? 3440x1440?)

PS. 最近有點忙, 不見得會有空全部回覆

XG2401

XG2703-GS
C27HG70

C27HG70 sholde be better

嗯.. 可惜開了才看到這個建議

嗯. 這邊太多人想找最便宜的螢幕 也只能推這種東西了..

成本高點還比較能有什麼東西吧

XG2401也可以吧

上面的話, 246E7QDAB比較好點.
IPS類反應速度還是比較快, 75%遊戲好點

有執相的話 EV2450可能不錯

上去C24FG73吧

XG2703-GS應該很不錯

多鮫魚的標題

謝謝上個PO的回答 最後決定買S2418H

32UD59
LC32HG70QQCXXK
xg32vq

師兄三部都差不多價錢？你會推薦邊部？謝謝
有無其他好介紹，都係32吋，thx

三款（GW2470ML, 246E7QDAB, 246E7QDSW )
好像有va和ips
各款有咩長短處

最近有點忙, 沒多少時間

C32HG70會閃爍 不是很好 看久比較累人

32UD59 比較好吧.

PS4不支援2K解析度的 會比較模糊

前2日見到個s2718H做緊$2380
S2418H就$1880
比卡仲唔收我手續費
立即買左部黎玩
本身有諗住係淘寶買ew277hdr
不過淘返黎壞既真係無仇報

反應速度/殘影, 對比度/漏光

3日前淘左 用集運啱啱到步 好完美
係驚用用下壞咁解

如果唔太考慮執相會有咩選擇？

S2418H 琴日dell 出價1699

咁平

我黃金買S2418H $1800, 有得即場試機唔洗等
安心d, taobao 不了
壞左售後非常麻煩
寧願等香港出左同type 機再換

我直送都到左了

LG 34UC89G 可以嗎? 大家有咩評價?

你好，我已爬文 但還是希望能夠推介一下
1.預算多少
2000內

2.預計用途是什麼
LOL,Ps4 silm，因為知道沒有光纖輸出，所以希望有內置喇叭的螢幕

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
PS4: MHW,GTA、last of us....
電腦：LOL

4.遊戲佔總使用時間多少%?
75% gaming
15% 看電影/影片/
10% 上網

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
現正使用GTX 1060 3GB

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
22～24

以下是自己爬文後，再加自己做調查的一些螢幕
ASUS VZ249HE/VP247H
Philips 245C7QJSB/246E7QDAB
BenQ GW2470ML

對於我這個情況 請問以上那款會比較適合我的螢幕？有內置喇叭的螢幕比較重要

萬分感謝

其實246e7qdab跟246e7qdsw除了內置喇叭外還有甚麼分別?

好像冇
我重諗緊佢定benq果隻
選擇困難症

對過官網spec
ab得黑色
sw好似有多幾隻色

謝謝，師兄解答

黎緊搬屋, 主要想買兩個mon。因為我想平時就比電腦用雙mon, 當要打PS4個陣就將其中一邊mon比PS4用 想請教下邊兩個mon好

1.預算多少
$6000-8000(兩個螢幕加埋)

2.預計用途是什麼
PC GAMING + PS4 GAMING (將來會轉PS4 pro)

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
(FPS射擊/賽車競技遊戲? or 單機大作RPG?)
PC: CSGO PUBG PS4: MHW

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PC: 70% PS4:30%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
gtx 1070

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
尺寸上我都唔太肯定 因為張枱有4尺闊, 應該要用24"x2?
解析度希望一個1080(for PC)一個4k(for PS4 pro)

感謝!!

電腦: 80%game 15%電影 5%執相

個mon如果有電到
（啪電制個野有燈著）
但跟住禁開關冇反應
係咪壞左

用teamviewer睇都仲有兩個mon
一個mon連埋部notebook

玩144HZ 用DVI線同displayport 係唔係一線 張卡只有dvi同 hmi 插口 用緊r9 200 series

睇中左 LG 24MP88HV 同 dell u2417 h,個人比較鐘意前者，因為有兩個hdmi，但見到LG無 anti-glare，請問影響大嗎？

有無ching 用緊32UD59 ??可否講下有咩優點,缺點??謝謝

有冇巴打有27" 144hz 1080p ips. monitor 介紹 唔該

C24FG73
XG2401

CHEAP, GOOD

I THINK 246E7QDAB IS BETTER FOR THIS

S2417DG + 24UD58

1.預算多少
1500以下

2.預計用途是什麼
Ps4 睇劇

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
GT sport. fifa18 monster hunter world

4.遊戲佔總使用時間多少%?
ps4 90% 睇劇 10%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
ps4

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
22-24 1080p

感謝

想買多個mon係房玩ps4 pro
$3000樓下

我自己用緊27ud58, 不過冇hdr.
我覺得ew277hdr 比較好
Ps. 小弟岩岩開始玩moon.

Mac os行 144hz係咪好不智
好想試下果種做documents都好爽既感覺

請教各位我剛剛組完雙 Mon，但點解電腦出現三個 Mon ？
我兩個 Mon 只插了顯示卡的 DP 同 HDMI 位
內置的無插任何嘢，點解咁靈異會多咗一個 Mon 嘅？
有無辦法將佢刪除？

想問下邊度有3m screen cleaner買？
行曬成個黃金都無

巴打，EIZO有咩係可以執相同打機？

想問Aoc m2461fwh 不見了電源線可以在哪配

1.預算多少
2000內

2.預計用途是什麼
PC打機+ps4+睇戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
(FPS射擊/賽車競技遊戲? or 單機大作RPG?)
PC: PUBG LOL PS4: MHW

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PC:70% PS4:30%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
gtx1060

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24or22 1080p or 2k

最近換左雙mon 一橫一直
唔知點解 熄左橫mon之後 佢會自動轉直mon做主mon, 成個桌面搬晒去直mon 有冇得搞

(好似係)

請問有冇關於X35幾時會出嘅消息

熄左直再熄橫

想買mon,budget～1000-2000,主要打fps,基本上打機佔八成時間,兩成時間睇動漫,想要個27吋mon,display card 用緊970 唔知巴打有無好推介

但係有冇得set 唔自動轉桌面
因為之前雙mon慣左係咁 只係最近換其中一隻mon搞到咁

1.預算多少
3000

2.預計用途是什麼
PC遊戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS射擊/單機大作RPG

4.遊戲佔總使用時間多少%?
80%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 970

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24 or 27 1080p

求u2718q $3799 sales contact

1.預算多少
3000

2.預計用途是什麼
PC遊戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS射擊/單機大作RPG

4.遊戲佔總使用時間多少%?
100%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
asus strix 1070 8gb

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
34" 21:9 最好有2K

上個POST問過 諗諗下都係唔玩PS4
想問呢個BUDGET有無得諗?
唔該晒

希望各位能夠推介, 感謝!!

1.預算多少
Below 2000

2.預計用途是什麼
文書, 辦公, 拎返office用嘅

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
(FPS射擊/賽車競技遊戲? or 單機大作RPG?)

4.遊戲佔總使用時間多少%?
( 0%? 10%? 20%? 50%? 80%?) (PS4/PC分開各自寫)

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27吋, 特別要求係護眼功能, 因為對眼好差好易攰

[quote]1.預算多少
~10k

2.預計用途是什麼
PC打機+ps4+睇戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
(FPS射擊/賽車競技遊戲? or 單機大作RPG?)
PC: PUBG LOL PS4: MHW

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PC:70% PS4:30%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
gtx1070

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
40寸

其實係咪應該買電視機？

ew2755zh

大家覺得4K mon會再幾時降價

聽講係今年Q2 等緊x35同pg35vq

中央田 acer x27 好像有動靜了， 今日改了全售完

請指教，想換螢幕，gsync 性價比上有需要用到嗎？？

1.預算多少
2000~3000

2.預計用途是什麼
90%PC遊戲， 10%文書

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
100%FPS射擊 (PUBG,FarCry, Call of Duty)

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PC 90%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1070

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27

aw3418hw又深得滯張枱應該放唔落
揀唔落手

普通上網 4k mon 有邊隻介紹？

點解無咩人介紹asus 電競曲面mon??係咪唔好用+貴??

外表靚，但三叔價錢同效能都出色啲

1.預算多少
$2000-3000

2.預計用途是什麼
PC+PS4(各50%)

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
PUBG, CS:GO, FIFA, GTA

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PC 40% PS4 60%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1060 OC version 3GB

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24, 希望有曲mon同高refresh rates

唔該哂各位巴打

x2 同問

本身都想買samsung 個係32吋樓主講會閃爍
唔知而家市場上面個貨有無改良

1.預算多少
2000

2.預計用途是什麼
Pc gaming 144hz

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS射擊 csgo pubg lol

4.遊戲佔總使用時間多少%?
Pc 80%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1050 遲d上1060 6g

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24 1080p

1.預算多少
$5000左右

2.預計用途是什麼
GAMING, 睇戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
MMORPG (WOW, 黑沙), POE, LOL, 單機大作 (e.g dark souls)

4.遊戲佔總使用時間多少%?
70%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1080ti

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27", 2K, 希望Support G-sync

唔該

想問下Acer ED242QR 同Samsung LC24FG73FQ 你地推介邊隻多啲?
兩隻都岩我要求(curved mon+144Hz) 但前者平成千...
感激

幫朋友問埋
1.預算多少
3000

2.預計用途是什麼
Pc gaming 144hz

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS game OW CsGo PUBG

4.遊戲佔總使用時間多少%?
Pc 70% Ps4 30%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
1060 6g

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24 1080p

根據你的提議買了226e7，來到發現根本不足22寸，只有二十寸

官網寫可視尺寸 21.5 吋呀

想問下係唔係冇G-sync 加HDR 加 2K?

21.5都無，俾盡二十

商品說明條例告佢

1.預算多少
1500～2000

2.預計用途是什麼
電影，遊戲，主要想顏色比較亮

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
pubg,mhw等等

4.遊戲佔總使用時間多少%?
各50

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
r9 270oc ver

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24&1080

謝謝

樓主失蹤了

唔好呀
我就中左伏
買左2星期已經想放

點解

點解既
今日去買，成個九龍都無貨要訂

Acer x27 又delay 了.. 訂了又退

1.預算多少
8K內

2.預計用途是什麼
遊戲，少量文書/功課

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
pubg,LOL,CSGO,等等

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PC 80%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1070

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
>27 1080

暫時心水係
Samsung CHG90 / LG 38UC99
謝謝

試左熄左電制一日
到第二日先啪番著電制
都係有燈有電到
但杯開關依然冇反應
個mon應該可以報銷喇？

兩隻心水都out budget係咩玩法？

其實我無咩所謂 只係求其比個budget

你個兩部心水,Samsung 傾向gaming,但係唔係flicker free,後者gaming比較弱，偏向多工專業用途，問題係你張1070唔係好夠力推依兩個mon, CHG90實物超大，你買之前記得度位，其實你想21:9/16:9?如果純打機應該21:9好啲，32:9得好少遊戲支援，但係lol就好正
32:9 = CHG90
21:9 ips = dell aw3418dw
21:9 va = Samsung cf791

其實我原本都有諗過買21:9,但係發覺34-5吋ultrawide張枱唔夠長擺唔落，而且我好少睇戲同埋打機，主要睇劇，16:9比較適合，如果第時多啲game支援32:9,CHG90打機一定超爽

暫時我自己都prefer samsung 因為真係design for gaming
巴打1070都唔夠力推咁點算好 我都係最近半年先換機用1070
實物方便無需要擔心 我check過就算連埋個盒擺上檯我都OK 所以not worry about it
我自己想32:9啦最好 但係學你咁講 32:9 唔係太多gaming support 所以都考慮緊
我記得samsung好似有出個細size d(3mon-->2mon)

我都有考慮第時買多部放睡房 因為屋企過多年就大裝修 要留位擺PS4+VR+車game control個D

but 白癡一問 IPS同VA 係咩?有咩分別

感激萬分

多交魚巴打個條link有寫 自己睇下啦

1.預算多少
5~6000

2.預計用途是什麼
遊戲，其次睇戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
PC gtav, ps4 nba, mgsv 等等

4.遊戲佔總使用時間多少%?
50

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
gtx1080

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
32~34吋， 2K

uc3489g 個曲芒率咁低，真身望落去 曲定唔曲。疊埋心水買呢隻點知 睇review 又話唔曲。有冇巴打可以證實下

34寸有冇 曲同唔曲芒 選擇，5~6千蚊

1070唔夠係指高畫質，一係校低啲畫質，一係買張1080 TI然後放左佢

Ips同va分別其實係Panel類型唔同，一般而言主要優缺點你可以上網查，但係實際上都係睇返嗰個Model係點，就算同一種panel分野都可以好大

可能你校低啲畫質都只係穏60fps,即係講緊99.9%唔跌穿60，你如果要用盡個mon就一定要買1080ti/Titan xp甚至sli,但係就算Titan xp sli都唔保證可以所有遊戲全部開最高穩144/120/100fps,所以睇你追求係點，但係如果理想嘅情況底下，又唔係追求極限，我講嗰三款mon都係1080ti 會比較好，但當然更加明智嘅選擇就係等下一代先買新卡

但問題來了
宜家1080ti義海難收 懶得做
but會打算samsung個部 最多到時汁好 影相比你過目~

而家買xb271hu會唔會太遲?
用緊單張GTX1070, 打機多

賣左pg348q.. x27 又突然無限期delay...
挨左隻u2417 2個月...

就黎頂唔順...
去屌隻samsung chg90 好唔好
但好似買兩隻chg70 /cfg73仲平

等佢出g sync版 chg70啦

依隻普通用ok嗎？

買mon通常去邊到買
成6,7年無買過mon

巴打放左pg348q幾錢
我都想放左部ag352ucg 換chg70

想問下邊到買xg-2703gs好？
今日去中央田佢提早閂左門

7k

HKTVMall有好多24吋既Mon 請問大家對佢地有咩評價?
1. HP-24O
2.HP- 24W
3.Philips-240V5QDAB
4.Philips-236E7EDAB

預計用途是什麼
PC Game, PS4, 睇電影

玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲
LOL,PUBG,MHW

遊戲佔總使用時間多少%
33% Each

玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
NVIDIA GTX 1060

Ag352ucg唔好咩？定係唔鍾意21:9?你想換32吋版定係27吋版？

Dell U2417H
ASUS VX24AH (QHD)
LG 24MP88HM-S

呢三隻大家有咩comment？
主要睇重color space(執下相)
打機、睇片等其他用途比較寬容
另外QHD如果打機落返1080畫質會唔會有咩影響？

想換返用2個27吋mon 同有量子點

MON 有HDR+2K+喇叭(有兩個HDMI更好),最好有得較高低,因為台面頂有書櫃驚唔夠高
有咩選擇,用途睇劇+PS4+NOTEBOOK電腦(駁MON用)
3K內有咩選擇???

另外依家係用緊LG W2363V,我見佢下方有個AUDIO OUT插頭,如果我依家駁PS4/NOTEBOOK佢冇聲出, 係咪可以加D SWITCH再買外置喇叭出聲???
係既話個喇叭要點駁?????
THANKS ALL

點睇 asus Vg278Q 同 AOC G2770PQU
想買 27" 144HZ 玩fps

想大過25吋, 1440p, IPS板, 有HDR係咪暫時得Dell嘅S2718D 好可惜佢無Vesa mount

我想一個for pc 一個for ps4

有冇人知27" 4K $3500 under 有冇咩好介紹??

我唔清楚你而家啲線點走, 但係我自己就 ps4 同pc 經hdmi入哂moon. 喇叭就3.5插入moon 已經有聲出

Pushpush

有無人用samsung 24 cfg73 打ps4 開hdr

感覺如何？

我問左中田，無貨未必再返貨

買了AOC U2777PQU 它支援PS4 PRO 用來看4K HDR 影片嗎？

PUSH

hello 大家好 最近想買mon又見到呢個post
想請教下大家 因為都好多年冇睇mon啲野
依家有冇話邊個牌子會比較好？
尋日去高登睇完一轉見到啲價錢都幾抵
想聽下各位意見

1.預算多少
(3000-4000左右）

2.預計用途是什麼
主要打ps4, 駁appletv睇netflix, airplay ipad睇片

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
mon hunt, fifa, gta5等等

4.遊戲佔總使用時間多少%?
約60%-70%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
(只用ps4打機，不用電腦）

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
30"-45" 因為唔係太熟悉啲制式
見到4k好似都幾貴，如果budget大約3000-4000睇下各位可以推介咩mon先

連登有愛 感謝各位

中央田話viewsonic 唔夠lg samsung 好
唔會再入貨

想請問各位知唔知LG 27UK650-W 香港會唔會出？

中田近一兩年成日派膠，好野入唔多，蟹貨入足一個貨櫃量
都唔知邊到先有得買xg2703

唔記得講 會用埋wallmount
麻煩各位了

PS4用 21.5-23吋 越平越好

1.預算多少
$1000-$2000

2.預計用途是什麼
主打ps4, PC, switch

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
monster hunter, LOL, Switch game

4.遊戲佔總使用時間多少%?
75%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 980 (Ichill)

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
30"-45" 想要曲屏
但如預算有限可轉

感謝各位厚愛

上網訂

Faroll好似有2703
之前訂咗個2402，一日就送到

最後我都係上faroll訂算 聽日送到

巴打知唔知faroll有無分期做

諗咗好耐終於入手

CHG70 32''同27''淨係得大細分別?
有冇話panel邊隻靚D?

我唔清楚 不過見佢比錢個到得過數，PayPal，同埋貨到付款
你自己fb inbox問下好啲

27吋？

24”吋行HD 27”行2k 諗左好耐先買27”

仲要R到$3700埋單

27行2K架原來?

24 同 27吋都係FHD喎
隻先係2K + 144

1.預算多少
~$2000

2.預計用途是什麼
PC GAME, CAD, MOVIE

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
RPG,RTS

4.遊戲佔總使用時間多少%?
~30%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX970

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
1080p / 2K

成個大阪都搵唔到隻38uc99買 amazon又要比稅

ps4 pro 同電腦用
27” FHD 係咪仲係推 BenQ EW277HDR?

係咪冇22吋既144

CHG系列先有2k

s2418h用唔到VIDEO/GAME HDR MODE 右下角會有個禁止HDR既符號出現
用緊WINDOW8.1 GTX970 求救

你個source係hdr先開到架

1.預算多少
～2500

2.預計用途是什麼
PC Game / PS4 / 揼Code

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
PUBG / LOL

4.遊戲佔總使用時間多少%?
70% PC
20% PS4

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
1060 Ti

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27’ HD 144Hz

1.預算多少
5000內

2.預計用途是什麼
房內 ps4 pro

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
動作遊戲 & 單機大作

4.遊戲佔總使用時間多少%?
100%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
PS4 pro

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24-27

求教各位

1.預算多少
2500 below

2.預計用途是什麼
PC遊戲 PS4 Xbox one 電影
想一次插晒啲線 用分插 定有啲芒都有咁多個頭?

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
LOL GTA MHW PUGB

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PC60

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1060

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27

感謝大大

本身我都想買32吋，不過有閃爍
師兄係邊買？

請教各位巴打.. 如果我:
MON 已SET 做144HZ, 用DISPLAY PORT, UFO HZ TEST 都顯示卡RUN緊144HZ, 但係:
肉眼睇倒既並唔係144HZ ( 比起其他電腦RUN緊既144HZ, 更似60HZ) ,
咁既情況有冇可能發生?
MON: AOC G2460PQU

岩岩dell online chat問U2718Q價
無促銷

要講暗號

問多幾個啦

$6899算唔算貴

黃金

好貴
三千尾咋
利申已訂，等送貨

個MON不停自己開關(粒電源制led都一齊不停開關)，是否沒救??

主要PS4 PRO 會玩Pubg 用u2718q定ew277hdr好
u2718q qc 好似一般般但有4k
ew277hdr 色好似靚過u2718q 又有兩個hdmi 防藍光 係驚1080p 近小小睇會見到粒粒
唔知揀邊隻好

主fps, 27" 3千幾點揀好

各位巴打
細佬有份問卷想麻煩大家幫幫忙填一填
PS:感謝此POST starmoonall 及 多餃魚 兩位巴打教我關於Monitor既知識

另外識做地奉上圖片1張

唉 我諗緊要cfg73 + fs2735/chg70 27”

FHD for dual mon and PS4pro
2k for pc

1.預算多少
不限

2.預計用途是什麼
PC (Overwatch, 睇戲, PUBG) PS4

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Overwatch, PUBG

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PC 70% PS4 30%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX980, 出下一代卡王既會換

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
4K Gsync 144 想個Mon有27以上

4k gsync 144 = x27 pg27uq = 無限期delay = 無

我都係想放工返屋企輕鬆下 睇下靚野

小弟對mon嘅認識唔多
求大家比下意見

預算多少
$2000-2500

2.預計用途是什麼
Photo editing + ps4 gaming + 睇戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
(FPS射擊/賽車競技遊戲? or 單機大作RPG?)
GT sport, COD ww2

4.遊戲佔總使用時間多少%?
Macbook Pro 70% PS4 30%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
PS4

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24inch, 如有2k會更好

感謝大家

Eizo 要訂好耐 唉唔撚等

邊間買

岩岩買左u2718q $3899

邊到

同問

Ew277hdr同佢比邊個好，只係for ps4 pro

Ew277hdr到手了,
隻27ud58要放埋一邊了

Wtf ? Samsung chg90 2k 144 hdr

點解出到4k hdr

高登專賣dell果間 不過要等到12，13先有貨

1.預算多少
< 2000

2.預計用途是什麼
10% ps4 ; 90% 看電影 劇 youtube

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
故事性的 都不是賽車 射擊那種

4.遊戲佔總使用時間多少%?
全部ps4

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
我真的沒概念

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24-25inch 邊框窄更好

爬文見到 u2417h u2515h u2414h
又有 s2418h gw2470ml 和 246e7qdsr
看得頭都爆
如果s2418h能做1699 是否最好選擇?
還有這種的高低調較度高嗎?

1.預算多少
< 1000

2.預計用途是什麼
60% 看電影 劇 youtube 文書AutoCAD, 40%pc game

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
2k14 manager simulation game, 少少賽車 冇射擊game

4.遊戲佔總使用時間多少%?
40%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
notebook 獨顯only, 仲要幾年前嘅機

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
<24 1080p

玩咗一陣 頂唔順, 隻ew277hdr 麻麻地,
可能用開27ud58.. 覺得EW唔突出
浪費咗錢, 早知買u2718q

ew277hdr 我覺得隻色麻麻

諗住今晚出去買，邊到仲有u2718q可以4000樓下

好似都已經係廣色域
會唔會係要自己校色

但 u2718q 有 hdr 咩？

冇野了，7ed

中央田呀 ， 啲色好正

但開fastest response time 無得開local hdr

請問幾樓 搵唔到

1樓高登

ew277hdr色弱過量子點少少
點會麻麻地

點唔突出法 你用黎玩pc定ps4

高登唔係得一層咩

27吋 hdr有咩選擇

最後係買左邊兩隻?加埋幾錢?
我都幾好興趣入手你個兩隻

SAMSUNG LC32HG70QQCXXK 32" GAMING MONITOR WITH QUANTUM DOT 可以買?

Ps4 咋.. 前晚仲用緊隻LG, 今日用隻EW277HDR玩MH嗰陣覺得好模
係咪我有野未set好? Hdr 都開埋

係咪都係較畫質優先

坐得太近？

我較咗 fps 優先..
試過畫質優先, 覺得好鬼疾 同埋 唔係清好多
有冇辨法搞搞佢, 隻ew277hdr 我睇mhw 右上角啲字 好似化開咗咁

我一陣返到屋企再試下個距離

27chg70
27cfg73
$9000

隻chg90

我用pc 玩masseffect 開hdr 好靚

就算唔係玩hdr game 個mon 本身都可以開local hdr ，應該係佢自己虛擬，我玩rainbow 6 同pubg 都好靚

玩ps4pro唔知做乜可以開到4k 輸出+hdr , 真係出4到4k , 解析度清好多， 用緊4K rgb
玩horizon zero dawn 同mhw 靚到pk

Mon既Response time 就如果開左fastest 1ms 就超順但會無得hdr , mon 會變得較暗同淡色

Freesync 無試，我用n卡

27cfg73 用黎睇片only?
Cgh90 31.5”買得過?

巴打們

平日會間唔中打下機, 多數打舊game 少打最top最新game,主要上網睇戲多

我最近想換mon, 由samsung sa350 24" 換隻27"
因為想要隻有built in speaker既moon方便打埋switch同xbox

最近睇過下心水asus vx27h, vc27h 同benq ew2775zh
(不過好似成日聽到人話asus呢2隻會好光,好唔舒服?)

邊隻會比較好
或者有無其他fit既推薦下

隻cfg73平時打ps4 / pc 當副mon 用，開台呀果啲

其實我原意係cfg73 想打ps4 ，驚chg79 2k 會濛 ，點知買哂兩隻返到去試chg70 點解可以出到4k hdr， 心諗做乜鳩 搞到宜家隻cfg73 買黎唔知做乜 屌 早知買兩隻chg70 好過

Btw chg70 31.5吋果隻有巴打話如果光度唔set 到最高會有閃爍見到一條條間所以我揀27

諗去睇下u2718q
去左高登專賣dell嗰間
點知條mk sales 問多兩問好似攞佢命咁 閪哂面
問佢幾錢開價4599

隻CHG70 27”幾抵屌，但我仲係得第一代PS4

買左隻CFG73 24吋, DISPLAY係R9 270. 插緊DP PORT,
但個畫面除左上面之外, 左右下都有3條好幼既黑邊, 想問其實係咪正常?
另外仲會時不時個畫面向下移, 令到食左下面少少位..
係咪AMD卡既問題? 有無人有同樣既問題出現?

買果陣試係無野？

出到4k訊號唔代表真係4k既

係咪冇推介

好似係無..
正確D講個情況應該係成個畫面會不定時向唔同方向移,
繼而出現黑邊/食畫面,
開/關個GPU縮放比例就會RESET返去中間位,
但左右下都係有好幼好幼既黑邊..

預算多少
$2000-$4000

2.預計用途是什麼
Switch + PS4 + Netflix

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
(FPS射擊/賽車競技遊戲? or 單機大作RPG?)
Switch all game (FPS included)
PS4

4.遊戲佔總使用時間多少%?
80%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
Switch/ PS4 Pro

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
>= 30"

有冇人知其實雙mon嘅話
一邊打機一邊開broswer/youtube 係咪都會拖低display card效能?

唔會, 不過一邊全螢幕game一邊睇YOUTUBE , 睇YOUTUBE會LAG LAG地

好似咁..左右下3邊都有, 明明未到MOON框盡頭, 但就有條唔會著既黑邊..

你同佢講 話網上之前做緊3899 點解而家唔得
我果時都係咁講 佢就收左皮

有圖有真相

我無喎好似

呢條係框邊定MOON邊黎?

1.預算多少
Budget暫時2000 (視乎巴打推薦加減預算/要求

2.預計用途是什麼
遊戲+PS4+ Coding. （希望有2 hdmi

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
RPG and FPS （唔太追求1ms

4.遊戲佔總使用時間多少%?
70% 當中7成係電腦 3成PS4

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX970 (價格回落會換1070

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
23/27寸 >=1080p

Mon 邊 無你咁粗好似

有冇試過set hdmi 個縮放
有機會冇set 到100%

我插DP PORT, 應該唔會出事架..都唔知咩問題..
個畫面係SHOW唔哂,4條邊一定會有黑邊咁, 仲會間唔中移動..

話說鮫魚巴打去左邊?

點解個變左星河巴打解答?

可唔可以有人答下我switch 打機有冇d 平平地既電視
Imac 用capture card 打好低fps

- 27" Acer XG270HU
- 27" AOC AGON AG272FCX

邊個好d

要27" 144hz 其他冇所謂

有無22寸靚mon推介？
一半打機一半睇片
Philips定lg好？

1.預算: $2000-$4000

2.預計用途:-拎來打PS4 PRO及PC GAME,睇戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲:-PS4 game, PC game: 咩都玩下

4.遊戲佔總使用時間:8成

5.玩遊戲的話, 顯示卡是:-GTX1060 6GB

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度: 22" or 24"

唔該巴打們比啲意見

另外想問下係呢年代買22"係咪唔係好推荐買22吋, 因為屋企張台個台真係幾細所以如果22" 就好啲

1.預算多少
6K內

2.預計用途是什麼
執相

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
好少玩

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PC: 0%, PS4 20%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
不玩

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27吋 4K

唔該咁多巴打

買左部u2718q 漏光漏到

請問LG 32UD99呢部 淨睇片同少量打機 會唔會有其他比佢更好? 見呢個32吋又有HDR又唔係太貴好似好低玩

想問下
隻mon本身插左電腦同ps4
呢兩日開始
會用用下突然黑mon
Mon粒電源燈keep住冇熄
禁熄個mon再開番就冇事
之後過一陣又再loop
隻mon係咪差唔多壞？

我買左部Samsung C27HG70, 請問我應該插HDMI 定 DP好?

dp

感謝 祝你身體健康

1.預算多少
(4000? 5000? or?)
<3500
2.預計用途是什麼
(PC遊戲? PS4? Xbox one? X1X? Switch? 看劇? 電影? 執相? 寫程式? 文書? 辦公?)
最近玩PS4 MHW多 其次係PUBG
3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
(FPS射擊/賽車競技遊戲? or 單機大作RPG?)
如上 頂到幾年大作就可以
4.遊戲佔總使用時間多少%?
( 0%? 10%? 20%? 50%? 80%?) (PS4/PC分開各自寫)
50% 50%
5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
(GTX 1060? 1070? 1080? RX570? RX 580? 不玩?)
RX470
6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
(24? 27? 32? 34? 35?) (1080p? 2K? 4K? 3440x1440?)
24 / 27" 2K

之前有望過下,想下問CFG70 24" O唔OK 定係有更平更好既選擇?

1.預算多少
3000

2.預計用途是什麼
執相

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS,賽車

4.遊戲佔總使用時間多少%?
pc 30% ps4 70%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX770 2gb

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27 2k

希望盡量能夠有100%srgb

應該好多地方都無貨，而且個因為光度太低個hdr好流

咁請問有冇邊隻30吋到32吋左右既4k hdr好過佢 因為要當電腦用 太大既話隻眼睇唔晒

1.預算多少
1500以下

2.預計用途是什麼
gaming

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS/RPG

4.遊戲佔總使用時間多少%?
100% PC

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
1060

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
22 1080p

唔該巴打

1.預算多少
4000左右

2.預計用途是什麼
ps4, 駁macbook pro

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
mon hunt, fifa,

4.遊戲佔總使用時間多少?
80%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
-

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27" 4k
想要有內置speaker

麻煩各位巴絲

其實買一千蚊樓下嘅mon
分別係咪唔大

LG 24mp88hv

dell u2417

唔知點揀好

2手 2417 要唔要

1.預算多少
3500內

2.預計用途是什麼
Ps4 pro > pc > switch

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Mhw > Ps4 pro
Pubg > Pc
Xenoblade2 > Switch

4.遊戲佔總使用時間多少%?
50% Ps4 pro
40% Pc
10% Switch

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
Gtx 970 / 1070

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24寸 1080p

如想要曲面
是否samsung比較性價比?
cfg 與 chg 之間得分別是什麼?
謝謝

CF390 24吋
無知一問..呢款好唔好
打機為主 唔駛太靚

用咗半年 臨過年upgrade部腦唔小心撞爆mon。。
睇中呢幾款32-35寸
諗緊4K 定 21:9 2K
唔知巴打點睇😂
平時40%打機(wows wot) 40%睇片 20%文書 執相都有少少
1060 6gb

幾錢

無乜筆直 1000 以下 有無推薦？
打下switch 文書機 ？

1060 行2k算啦

有冇巴打本身個mom 係set 死左可以打横 (Philips 227e)
點先可以將個mon打直放

1.預算多少
最好3000內,4000內都可以

2.預計用途是什麼
PC game

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS射擊

4.遊戲佔總使用時間多少%?
70% - 80%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1060?

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24" 1080p

另外想問,我而家個24"係用緊asus,如果我同其他牌子既mon會唔會唔match隻色?
唔該曬

1000

其實27吋4k多唔多選擇

唔知有冇update, 頭先睇一睇 選擇都唔少..但價錢就自己衡量

LG 有幾隻新， 27uk600, 27uk650, 27uk850. 我見香港好似未有

thanks

巴打你wot玩邊面ser呀?

收2個2手mon 返工office用 1000蚊咁上下 下面留言or TG @icefishjj

asus d mon掂唔掂 定話果個價位會有其他更好既選擇主要都係用黎打ps4 Xbox1 switch 睇戲, btw 電腦用緊gtx 780

Refer返上面有位巴打講 1060 6gb 都只係提議用 2k moon..
巴打得 780 不如考慮下其他功能
Btw, 牌子方面 可能要問其他巴打, 我自己都係呢方面既新手

其實都有諗過買2k 144hz

好耐冇買MON, 想買部144HZ MON, For PC/PS4 打機, 25~28吋, 想知依家大約要幾錢

岩岩先睇到第一頁既LIST , 主要FOR LOL , PUBG, MH, 用緊1050, 求推介 3K樓下

328M6FJMB其實有冇聲氣

賣緊喇喎

打錯，應該係有R果隻, 328M6FJRMB

咪又係推唔到

780買返1080p 60fps算啦

點解個個問但唔睇個template 先

邊會有人睇，緊係問左先

唉，難得樓主咁有心機

普通睇戲都唔得 我好耐冇用電腦打機

睇左 啱要求嘅out of budget

請問benq xl2411 定 hp omen 25好

今日睇到部LG 27MP68HM，請問好唔好？ 另外同場有部LG 27MP89HM貴幾百蚊，會唔會好D?

1.預算多少
2500

2.預計用途是什麼
PC,PS4

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Ps4 Mhw , Pc就玩Cs go,Lol

4.遊戲佔總使用時間
Ps4 80%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1070

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27-32 , 4K

最好有2個Hdmi位（想電腦同Ps4都插住唔洗換黎換去）
唔該巴打

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
25，4k
原來屋企個電腦台得26

亞服 好似Singapore 其實都係細佬妹玩多

得閒就入呢個post留個名啦，入面啲巴打都係玩亞服多㗎

[多謝IE30] World of Tanks #006

LIHKG @ Android

其實有無地方可以睇到新出或者就快出嘅顯示器啲資料，目前市面上果啲對我來講都有少少缺點，想睇下今年有咩新野再決定，另外樓主睇開評測顯示器個網站叫乜名，想去自己研究下

$3899 u2718q已到手

街舖都做到呢個價？

就黎儲夠錢買

邊到買

高登專賣dell果間 你chok下個sale屎睇下佢俾唔俾到呢個價你

早兩日買左樓主推介既LG 24mp88hv
感覺D色好差, 黑色一pat野咁 陰影位幾乎睇唔到
LG 係有個叫 Black Stabilizer, 你較到最大D暗位係會清楚D
但副作用係D黑色既文字會有陰影係右邊

唔知有無師兄用緊同一型號或有同樣情況?
我而家有衝動想放左隻野佢 =_=

我都有同樣情況，今日買左隻27MP68HM-P，返到黎裝好試左好耐setting都好似唔清咁既，有冇巴打有經驗教下我點做？

有無試過auto configuration?

但D色真係好似無得攪, 明顯今次中左伏 ><

咩係auto configuration？

買左ASUS VP28U
佢比左2條線我一條dp一條hdmi,想問下插ps4 pro係咪2條都得,有冇話邊條插完會清d?

ps4無dp輸出

1.預算多少
2500-3000

2.預計用途是什麼
PC加ps4同睇下劇咁

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
lol fifa mon hunt

4.遊戲佔總使用時間多少%?
ps4 50% pc 50%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
唔記得

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27 2k resolution

希望個mon可以出到聲同有2個hdml線方便pc同ps4 switch

1.預算多少
Below 2000

2.預計用途是什麼
PC, PS3

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
LOL, FIFA

4.遊戲佔總使用時間多少%?
60%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
/

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
可以24” 27”各介紹一台嗎？
另外希望有兩個HDMI插座和是平面的

謝！

巴打 dell個online chat係咪死左？

有冇巴打有 27" 1080P 144HZ VA/IPS MON介紹

用緊唔係好覺有呢個問題wo，不過而家好少用黎睇字，多數睇片/ps4

U3818dw 8388 5年保
但dell好似幾伏咁
38uc99香港又貴到咩咁

佢個網鳩鳩地 試多幾次應該入到

C27FG73啦都係

有伏咪換

之前有巴打有色差佢唔比換

Dell 24 吋都幾款
2417H 2418H 2419HM
究竟邊款好啲？主要駁ps4 同mbp

我2k ok 了

今日買左S2718H

我想問係咪一定要開個comfort mode先護眼

1.預算多少 1500-3500

2.預計用途是什麼
主要PC 因為頭上已經有部49吋電視用黎打ps4

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS RPG

4.遊戲佔總使用時間多少%?
60%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
gtx 670

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24 / 27' 2k/4k

其實主要係想用個mon打下pcgame 同上下網 ，dl完戲通常駁返上去電視睇戲
所以想知邊隻款有得掛下牆又做到4k 27'就最好

如果用黎玩ps4 pro, u2718q 啱唔啱用? 我見佢有4k+hdr

啱 不過PS4 PRO 4K得30FPS

4K 27要平27ud58/27ud29
要埋hdr就u2718q

我知

平時都會攞黎做iMac second monitor, 用4k好似幾爽 格下價先

Samsung LC32H711QEC

呢隻如何，主要用來上網，睇戲，執相。

再者，
如果習慣咗24inch 1080p 嘅字型大小；2k mon 應該買27inch or 32inch

27

大家覺得呢部 S2419HM 點
有兩個HDMI
不過好似太新未有評價

u2718q 有冇得掛牆

有 VESA黎

到底Asus PG27UQ幾時出

想買隻u2718q, 係咪落黃金最平 ？

dell個online chat用唔到 send email又冇人理

可能初一放假

online chat會平啲?

想問價 今個星期出左2個email都冇人覆

其實打lol用144hz mon 有冇好大分別
Gtx960 4gb夠唔夠咬24吋144hz mon

有冇話指定型號 定夠其一隻掛到27吋就得

想買黎打 ps4 pro
呢隻好定 dell u2718q好🤔

幫推

spec就呢部好d，但係等多d review先知係點

咁等我做勇者試下先

vega 64都唔夠4k 60fps 有鬼用

各位巴打點睇LG 34UC89U
想用黎打機

1.預算多少
2k

2.預計用途是什麼
PC加ps4

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
mon hunt pubg

4.遊戲佔總使用時間多少%?
ps4 50% pc 50%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
1050ti

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
19吋寬(因電腦枱限制)，希望無邊界Mon

救救你幫手 我搵都搵唔到

屋村商場電腦鋪 應該會有

好慘 比張電腦枱限住 無左張枱又無位擺野

1.預算多少
2000-2300

2.預計用途是什麼
主要pc games, 剪片

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
pubg,lol

4.遊戲佔總使用時間多少%?
50-60%打機 , 10-20%剪片

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
Msi Gtx970

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24-27 (解析度冇咩所謂,係唔係144hz/2k都冇問題,有就最好,冇都冇所謂)

唔該哂

Dell U2718q
4099 5年保買唔買得過

For 執相來講 Dell UP2716D or C27H711 好啲

邊度有

你係咪都將Black Stabilizer較到最大?
用黎睇字真係好有問題, D影搞到我以為自己鬥雞眼

1.預算多少
1500-2000

2.預計用途是什麼
PC打機 睇戲/劇

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS GAME

4.遊戲佔總使用時間多少%?
80%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX1060 6GB

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24以上

想要個144HZ 求推介

出部144hz 定係4k好呢 好掙扎

我開到65，唔太覺有影

gogogo

用途?

Dell online

我個處景係咁

岩岩買左部新電視就4k 49吋掛左上牆

咁我無理由用部49吋打pc game仲要惡高個頭

咁最多用黎睇下戲同打下ps4

所以我想出部27吋 用黎上下網同打下啲online /pc game

筆直就4000$ 顯示卡就gtx670

見u2718都幾多好評

但係144hz好似好爽咁

2k 144hz 定 4k hdr 60hz

4k 首選u2718

144hz 就唔知

mg278q ??

Samsung 永不錄用 買返去第一日就過白 用多兩日直程負片色加閃閃下

一千蚊樓下要黎打ps4係咪落黃金睇岩邊隻都分別唔大？

670 應該兩個options都推唔到掛?
不過你想4k hdr 就u2718 冇走雞喇.
144hz 既話 參考返第一頁個google doc, 我少玩pc 唔太熟悉

用多兩用直程黑埋畫面出橫間
補返個model C27FG73FQ

拎去保養換啦

星河巴 你還好嗎

C24FG73開心使用中wor

其實brightness各位會set幾多? 日常用途非, 打機。

ie. Eizo 2456

u2718q 係咪得一個hdmi插頭?
想同時插哂ps4 同 switch

上網摷咗摷, 應該係一個hdmi

想買dell mon 係咪一定要上網訂???
門市一定貴???

同問

如果想要兩個hdmi , 又要4K + hdr ，budget ~$7000到，有冇介紹
27"/29"/32"吋都ok

睇返巴打個database, 4k + hdr 好似得兩三個, 同時要埋 hdmi x2. 真係唔識搞 要第個巴打先幫到你

原來得一個hdmi插頭
搞到宜家有啲卻步tim

本身諗住有兩個頭可以整個splitter 駁埋電視打ps4 出兩個畫面同frd雙打

1.預算多少
1500-2000

2.預計用途是什麼
PS4 slim

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
GTA, Monster Hunter World

4.遊戲佔總使用時間多少%?
只for PS4 90% Game 10%睇片

5.希望的螢幕尺寸大小&解析度
22-24吋， 2k

LG 27uk650
不過香港未有 要taobao/amazon

你GTX670喎.. 你用4K/2K MON我諗你打機郁都郁唔到

1.預算多少
3000HKD以下

2.預計用途是什麼
大部分打PS4用

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
屠龍 賽車 GUNDAM

4.遊戲佔總使用時間多少%?
60%PS4
40%PC

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1060

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
32以下 因為要放宿舍用
利申:本身手提電腦個MON17吋 120HZ

遲啲會換既 宜家過渡既啫

dell真係衰在得一個hdmi port

要144hz就c24fg73
唔駛既可以考慮taobao買ew277hdr

1.預算多少
Around 5000HKD

2.預計用途是什麼
接Macbook做Paperwork & 上網, 打PS4

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
屠龍, FPS, P5

4.遊戲佔總使用時間多少%?
60%PC
40%PS4

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
PS4

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27吋 or 大少少, 2k mon

係咪都係XG1703-GS 最好

剛剛買了 Msi的 MAG27CQ
其實 評價如何

要gsync=XG2703-GS
要freesync=C27HG70

接Macbook唔駛買XG2703-GS啦
XG2703-GS值錢在有g sync

有冇話香港幾時先有行貨

lg 27uk650-w 真係無撚得輸

香港完全冇消息,應該係代理驚影響其他mon銷量而唔入

呢部如果有32吋就好

其實買24吋2K mon 會唔會同好on9
得2000幾蚊budget 係咪都係買返個靚嘅1080p算

又想問各位巴打點睇 AOC Q2477FXQ 同 Philips 246E8FJAB

有

Lg 32ud99 同佢比既話 邊隻好

其實C27FG73FQ 呢個MODEL係唔係好易出事.我見好多連登仔一買番黎都有D毛病..定係真係撞手神..

利申: 準備想買呢個MON 但係驚QC唔好.

開心使用中 試機睇清楚啲應該冇事

睇左C27HG70
有埋curve面係好正
只怪土地問題
佢個stand成36CM深
放完都冇位放其他野

可能會考慮番XG2703-GS
同grade既我見到舊D既Acer XB271HU做緊4千幾
巴打呢隻覺得點？

巴打你好
MacBook air 駁外接mon 休眠之後外接mon就顯示唔到嘢 但MacBook個mon就照有嘢出
試過unplug過啲線都唔得
要重開機外接mon先有返嘢睇
知道有咩方法解決嗎？感謝

可以俾大家睇吓，以下兩張圖係黑色穩定器較到65嘅效果，有玩開呢啲game嘅巴打大概可以知道個顏色係點樣，黑到某D暗位根本睇唔到

黑色穩定器較到100，暗位係會光左清楚左，但白底黑字就有明顯陰影係右邊：

除咗中伏我都唔知點形容
奉勸巴打買之前都係自己親身去試清楚先至好

C24開心使用中

見無巴打推介AOC d MON 既
係唔係唔好用?

係OK既
係貴啲同浪費左g-sync姐

或者唔駛買144hz mon 你用途應該用唔上144hz

65黑平衡
100黑平衡

盡量搵返同一張圖比巴打對比下，睇下係咪個moon有事定setting問題

用緊VX27, 其實快速反應時間係唔係只FOR FPS等動作GAME?
(上網/普通GAME 有殘影)

預算多少
$3000

2.預計用途是什麼
Pc + PS4 + Netflix

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS射擊 Pubg, Overwatch and Csgo
PS4 monster hunter

4.遊戲佔總使用時間多少%?
50% Pc 30% Ps4 20%Netflix

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
1060 6gb

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24&1080

點解會咁
我set返default都有同樣問題, 咁應該唔關setting事?

如果係個mon問題, 咁算唔算壞
可唔可以拎去換?

標準答案:C24FG73

1.預算多少
6000

2.預計用途是什麼
執相, PS4, switch

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS射擊/賽車競技遊戲

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PS4 80%, PC 20%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
1050ti

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27吋，4K

唔該巴打

用梗Mbp 13 想問下有冇usb c mon 介紹
Budget under 4k

1.預算多少
(4000? 5000? or?)
2000

2.預計用途是什麼
(PC遊戲? PS4? Xbox one? X1X? Switch? 看劇? 電影? 執相? 寫程式? 文書? 辦公?)
PS4 slim 睇片
3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
(FPS射擊/賽車競技遊戲? or 單機大作RPG?)
大作RPG 想打MHW
4.遊戲佔總使用時間多少%?
( 0%? 10%? 20%? 50%? 80%?) (PS4/PC分開各自寫)
PS4 100%
5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
(GTX 1060? 1070? 1080? RX570? RX 580? 不玩?)
Laptop 太廢
6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
(24? 27? 32? 34? 35?) (1080p? 2K? 4K? 3440x1440?)
27 1080P

暫時心水：
Samsung c27f591fdc
Samsung lc27f591 （跟fdc分別是？）
Dell S2715h
爸打有冇好介紹

標準答案: u2718q

$1000內 / 頂盡$1500
會唔會係邊隻都冇乜大分別

依類mon係咪大多數都好少兩個hdmi port?

通常都有兩個架啵

佢應該問緊u2718q

27吋 2k 144gz $4000咁上下

兩個hdmi 邊隻最抵屌

24吋入面，如果pc睇片同ps4打機
xg2401 同c24fg73 唔計畢值
講spec係咪c24fg73好好多
但xg2401又有喇叭
心入面1516買緊邊個好

想買個4K MON 90%時間PC煲劇 10%PS4 打機

我自己用緊 27ud58 for pc, ew277hdr for ps4 pro.
但我想換u2718q

兩個MON?
u2718q一個MON過?

我買埋u2718q 會玩pc dual moon. 而家 pc 一個moon, ps4 一個moon.

支唔支援 linux ?

dual moon 間房太細冇位擺
可唔可以一個moon support哂ps4同pc

自

U2718Q 應該做到既, ps4插hdmi, pc插dp. 價錢貴27ud58大概 hkd 800-1000. 27ud58冇hdr 打ps4冇咁爽

其實我未買PS4
好似好貴個MON
上AMAZON買會唔會平D

Dell? 搵sales 報價喇

咩sales? 呢個post有?

巴打 快啲追下post先

好 放工番屋企追
thanks

巴打覺得GW2270HM定226E7EDAB好啲?
如果2者差唔多, GW2270HM好似平幾百

1.預算多少
4000內

2.預計用途是什麼
執相, 睇片

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
好少玩

4.遊戲佔總使用時間多少%?
10%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
1070

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24-25, 屋企太細放唔27, 2K 4K 都ok

顏色對我黎講係最重要, 初頭想買dell u2518d 貪佢有hdr, 但上網睇多陣, 有人話佢係dell hdr, 唔係真hdr

而家想買up2516d, 睇左spec有10.7億色 見到賣咁3000

各位巴打點睇

1.預算多少
6000

2.預計用途是什麼
PC GAMING + PS4 GAMING

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
(FPS射擊/賽車競技遊戲? or 單機大作RPG?)
PC: F1 2017, CSGO, PUBG PS4: GT Sports, 人中之龍, DQ11

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PC:50% PS4:50%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 970, 在等新 Nvidia 卡(應該 GTX 2080)

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24 1080p 144Hz HDR

唉，勸大家一句...點買都好，千其唔好買L_
話說我個moon中間有粒死點後，上黎睇完拎走，足足換左3次，每次都有5粒左右既死點。

打上去講仲惡過你剩係識講policy,5粒以下只整不換，但整左好多次都有死點，仲夠膽同我講係新零件又唔見我去黃金睇moon既時候有？！預左係左手交右手黎啦，但可唔可以專業d check 過無問題先比客

1.預算多少
2500

2.預計用途是什麼
PC打機睇劇, PS4PRO

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
PC : 單機大作, csgo, pubg

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PS4 70%, PC 30%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX970

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24" - 27"
1080p - 2k
最緊要開到HDR

1.預算多少
2000蚊左右

2.預計用途是什麼
(PC遊戲 PS4? Xbox one? X1X? Switch? 看劇 電影 文書

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
(FPS射擊 or 單機大作RPG

4.遊戲佔總使用時間多少%?
差不多全部PC

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
1070TI

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24吋 144HZ 1080就OK

唔知用xg2402定 xl2411p好

見巴打推過xg2401
邊到有實貨睇 出黃金睇都唔見有
同埋我上網睇返xg2402都係貴100, 會唔會抵啲

viewsonic香港好少地方有得賣，通常得旺電同灣仔，仲要無display

Google幾間鋪都係2200
Excel個到係1700定1800
係唔係加過次價

29um59
同
29um58-p
有咩分別？見兩個價錢差唔多

AOC AG322QCX 31.5" Curved 144Hz FreeSync Gaming Monitor

ASUS PG278Q 27" 2K 1ms 144Hz G-SYNC Gaming Monitor

上面2個MON 我二揀一 揀左好耐都揀唔落手

兩者都係 2K@144Hz 但前者 就31.5" 曲面 冇G-SYNC 同4ms

後者就 有G-SYNC 同1ms response

我主要用途係Gaming (FPS game eg. Pubg CSGO) 但同時都會執下相

所以我就係怕曲面會影響 修圖效果 (曲線面) 但前者平幾百 又大D

多謝各位巴打解答

執相做咩買TN MON

多謝巴打回覆先

我都明白執相 TN panel 一定冇IPS 咁好

但TN panel response time係快D (1ms)

因為我70% gaming / 30% 執相

所以依加都好confuse 用邊隻

但我依加都係傾向PG278Q 先 因為我用緊GTX 1070Ti 有G-Sync 會好D

我反而係怕曲面會影響視角

Philips 328M6FJMB
Samsung LC32HG70QQCXXK
呢2隻應該點揀好
見Philips 好似又係用samsung panel

唔好買C32HG70 會閃爍

電視壞咗，想買個4k電腦螢幕，代替電視。

1.預算多少
4000以下

2.預計用途是什麼
煲劇睇電影 PC GAME ps4 pro

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
PUBG MHW

4.遊戲佔總使用時間多少%?
45%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
AMD R9 M470

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27寸 4k

竟然 見佢介紹寫flicker free

巴打我都揀緊32" 144hz 2k mon
選擇真係唔多

328M6FJMB見樓主個excel係AUO panel

一係就AOC AG322QCX9/AG322QCX
但328M6FJRMB又未見賣街

但我最怕Philips 開機個藍畫面

同埋budget容許下
Msi mag24c係唔係好啲
貴幾百但有8bit

U32H850UMC 買唔買得過？定係買LG好

1.預算多少
1000-2000

2.預計用途是什麼
諗住買多個mon放係隔離打直放長方形上下網

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
打機我本身已經有個mon，所以應該唔會拎黎打機。

4.遊戲佔總使用時間多少%?
0

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
1070

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24‘ 1080p

唔該

Aoc 果兩隻有咩分別
Google 乜都無

Philips 果隻好似有得賣啦？
有

328M6FJRMB好似未見到

係bo 睇漏左個r
我見官網都有呢隻mon 既資料
但係香港仲未有得賣？

第一次入嚟，有無1080p、21.5"、可以擰直擰橫嘅mon推介

仲未聽到消息

C32HG70又話有閃爍問題，同埋話QC差
有量子點,2K,32",144Hz得返QCX9
所以想等埋Philips，色域冇咁廣價錢應該更吸引至係

1.預算多少
2000內

2.預計用途是什麼
PC遊戲/Switch/煲劇

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS射擊

4.遊戲佔總使用時間多少%?
50%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1060

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24/27
1080p/2K

其實最想係有兩個HDMI位，每次自己睇到啱嘅都得一個 感謝

1.預算多少
3000以下

2.預計用途是什麼
(PC遊戲? PS4? Xbox one? X1X? Switch? 看劇? 電影? 執相? 寫程式? 文書? 辦公?)
主要是用於ps4 不玩ps4時用來當電腦主螢幕
3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
(FPS射擊/賽車競技遊戲? or 單機大作RPG?)
ps4什麼都玩 電腦 fps 射擊
4.遊戲佔總使用時間多少%?
( 0%? 10%? 20%? 50%? 80%?) (PS4/PC分開各自寫)
ps4 90% pc 10%
5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
(GTX 1060? 1070? 1080? RX570? RX 580? 不玩?)
GTX 960
6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
(24? 27? 32? 34? 35?) (1080p? 2K? 4K? 3440x1440?)
24以下

另外想請問一下
BenQ Zowie XL2411
這個型號如何
因為看他是144hx 而且價格便宜

有冇aw3418dw嘅用家講下個mon點

1.預算多少
$1500內

2.預計用途是什麼
Notebook / PC , 睇戲睇劇睇片打機執相剪片

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Fifa NBA FM 19online game 模擬game

4.遊戲佔總使用時間多少%?
30%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
應該會係RX460 未砌新機

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24"內，1080 Full HD，一般家用有冇需要去到2K？

------

睇過下#1
Samsung CF390 曲mon睇戲執相個啲會唔會有問題？
or
Dell U2417H/U2414H
LG 24MP88HV
呢2.3款有啲啲over budget

定仲會有冇其他平靚正推介？

有冇d送mon到你屋企既店推介下

benq xl2430新過benq xl2430t
但點解舊版仲貴過新版？

訂咗隻U2718Q用來打PS4 pro，打算hdmi駁PS4，DP駁PC
1. PC要出10 bit 係咪求其買條dp－dp線ok？有無分1.2， 1.4架？
2. gtx1050ti 用DP出唔出到 10 bit color？
3. hdmi線係咪用返ps4跟果條都出到HDR？
唔該晒！

請問仲有無邊度可以3千尾 入2718q ??

巴打幾錢邊度入？

1.預算多少
2000內

2.預計用途是什麼
PC遊戲/ 睇波/煲劇/執相/諗緊買唔買PS4pro

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FIFA

4.遊戲佔總使用時間多少%?
20~30%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
geforce gt 520
（係好舊嘅電腦，遲d先換張新顯示卡，希望有巴打推介埋邊張好用）

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
22或以下
1080p/2K

Thx

1.預算多少
3000內

2.預計用途是什麼
PC遊戲?

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS射擊 or 單機大作RPG

4.遊戲佔總使用時間多少%?
70%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1060 6GB

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27 1080p 144hz

dell online sales
3899 3 year
4099 5 year

有冇教學？

今晚返去訂～求教學

邊使教學
我都係自已試，問完唔岩價可以重頭再問過

原來官網有曬lin

預算10000左右

100HZ 或以上

30吋以上

曲面 21:9

有甚麼好推薦嗎?

1.預算多少
2000左右

2.預計用途是什麼
PS4, Switch, Netflix

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
芒亨, Fifa, 2K

4.遊戲佔總使用時間多少%?
90%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24/27‘ 1080p

都係長時間係hall 做文書/睇片
唔洗話畫質好高 反應好快
暫時睇啱gw2470ml 貪佢賣一千又靚仔
input 係mbp 2015
想知如果升2k 大概要加幾多 邊部抵玩
benq 聽講護眼好抵? 本身都用緊benq moon 近視都深得好慢

有冇巴打收番我隻mon

今日24/2/2018 買完發覺唔夠位放，仲有7日一換一

$2100

Pm留contact

*收留

1.預算多少
3000左右

2.預計用途是什麼
只看動畫 電影 上網

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
很少很少玩, LOL

4.遊戲佔總使用時間多少%?
5%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
內顯

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24"內 解析度隨便 想要比較護眼的, 顏色比較真實的螢幕

Aoc ag272fcx買唔買得過？
筆直3500
要144hz
睇戲打機時間各佔半
24-27吋都ok

顯示卡1070

巴打
Philips 278E8QJAW
同XG2401
邊個好D
Philips 278E8QJAW 標榜護眼

我同巴打你一樣
求解答

aw3418dw?

啲價係咪公價黎架啦?

1.預算多少
2000或者3000 想知兩個預算分別有咩選擇

2.預計用途是什麼
PC遊戲, youtube, 文書, 寫程式

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
LOL, pubg

4.遊戲佔總使用時間多少%?
80%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
radeon 7700廢卡 遲啲可能會換gtx1050/1060

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
<=24", 1080p/2k

謝謝

pish

有興
Tg: justfortg

原來唔support 不了

1.預算多少
<4k

2.預計用途是什麼
Ps4+睇劇/戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Mon hun

4.遊戲佔總使用時間多少%?
50%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
Ps4 slim

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
28-32”

Thanks bro

星月巴好耐冇出現

應該答問題答到攰唔想再上嚟
特別係連登d問題隔幾日就loop一次
有時佢問返我地問題又冇人答佢
巴哈果邊佢仲keep住有出現

我有爬文但係推薦果D都有些少over budget
所以要麻煩大家

1.預算多少
2000蚊樓下
2.預計用途是什麼
PS4+PC+youtube 80%時間PS4 咩game都玩
3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
大部份動作+RPG
4.遊戲佔總使用時間多少%?
80% for PS4 20% for
5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
(GTX 1060 for pc)
6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24"-27" 最好27" 1080p(冇咩要求 打PS4唔好起格同順就得)

我自己搵左兩個 但唔知好唔好
1. ASUS VP278H
2. AOC G2778VQ

射射

Ps4: 我淨係識ew277hdr

ew277hdr都係好野 但個response time好似唔夠快?

我唔太熟速度[hz 同ms 嗰堆] , 只要自己睇落無問題就算, 我追開post 見佢地都會提議用hdr moon 玩ps4.

畫面順嗎？

我覺得玩落正常, 係玩mhw嗰陣 一次過爆8個大爆G 會lag咗下 大部份時間 可以接受

咁都唔算好差

1.預算多少
HKD4000

2.預計用途是什麼
煲劇 睇電影 PC GAME

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
主要係fps 如 csgo pubg rainbow 6
仲有d 少玩 如 dragonball xenoverse2 fighter Z Nier automata

4.遊戲佔總使用時間多少%?
Pc game 75% 煲劇25%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
1050TI BOOST 4GB

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27吋或以下 解析度我驚關乎好貴

唔知曲面要幾$起步呢?

唔該

1.預算多少
2000以下

2.預計用途是什麼
75% 遊戲 / 25%其他

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS> Overwatch PUBG
Ps4 Pro > Mhw

4.遊戲佔總使用時間多少%?
50% PC / 25% PS4

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
amd radeon r9 200

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27/32, FHD

求推介

買左隻u3818dw
上面條邊同右邊條邊有啲黑影算唔算正常

1.預算多少
$1500

2.預計用途是什麼
(PS4 看劇 電影)

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
MHW

4.遊戲佔總使用時間多少%?
( 80%)

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
(24" 1920)

我都諗住買呢隻玩 mhw
有冇包膠
u2718q 個價買到兩隻 ew277hdr

睇荷包做人囉
玩ps4其實解像度唔太重要
我幾年前部hmz-t1得720p
玩mhw一樣開心

用過 lg 27ud58, 係畫面清 但色水唔靚.
反而用ew277hdr 個色水夠實 睇得出色差分別.
唯一唔好就係 太近睇會見到格, 只要係適當距離玩就冇大問題

ew277hdr VA panel 應該色彩會豐富 d (好似係)

呢排唔小心打爆咗塊Dell U2414H
所以要買過塊 真心求推薦

1.預算多少
$2000HKD

2.預計用途是什麼
PC遊戲、煲劇、電影
之後可能會買PS4

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS射擊居多、其次單機大作RPG
PUBG、Rainbowsix、Fallout4⋯⋯

4.遊戲佔總使用時間多少%?
80%?

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1060 ti

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24吋、1080p

感激不盡

1.預算多少
5000

2.預計用途是什麼
Pc game ，PS4，電影

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Fifa ，pubg ，Mon hun

4.遊戲佔總使用時間多少%?
ps4 40% ，PC 40% ，電影20%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1070

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27吋 ，2K ，144hz

我自己睇中咗chg70 係咪算最適合年

開 overdrive function 會唔會有delay?

1.預算多少
1500以下

2.預計用途是什麼
遊戲+睇戲+普通文書

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
PUBG/LOL

4.遊戲佔總使用時間多少%?
75-80%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1050 Ti

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
22”-24” FHD 1920x1080

求推介

ew277hdr 呢款係唔係要淘寶先有?

1.預算多少
越少越好

2.預計用途是什麼
PC遊戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
pubg bf1等 fps game

4.遊戲佔總使用時間多少%?
90%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1080

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27寸 2K（1080p都得）

麻煩曬大家

1.預算多少
(8k內)

2.預計用途是什麼
(看劇,看電影,剪片,調色)

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
(x)

4.遊戲時間佔比為多少%?
( 0%)

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
(24/ 27) ,( 2k/4K)

有冇巴打知腦場c24fg73做緊咩價 差唔多

現金好似做到$2800
有間c27fg70賣緊$3000
抵諗D買完返去自己淘過個座檯架都抵返哂

日森有冇平mon執

120hz - 144hz 有 g sync 1080有沒有 24呎

Va/ips

AW3418DW做緊咩價 係咪都係9800?

想問下viewsonic隻xg2401 同 2402新一代有咩大分別

同問
仲有係咪推薦佢地多過XL2411P？
Xb241又點睇？
麻煩哂

想問下開左HDR之後, 成個mon變暗係咪正常?
我都係係桌面按[右鍵]-->[顯示設定]-->開HDR
我係用三叔LC27HG70

有無巴打知邊到有 Samsung CFG73 賣呢? 同埋 73 係咪 70 進化版阿
感謝

有冇手足試過隻mon一開就會熄
開頭就30秒左右熄了，嗰30秒係一切正常，試多幾次兩秒就熄

vx2376，用了半年，call了保養但下星期先來收機
唔想一來一回搞兩星期，尋晚打機都好地地 有冇高人指點等我自己搞返掂佢

1.預算多少
6000下

2.預計用途是什麼
電影/睇劇/電視

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
吃雞

4.遊戲佔總使用時間多少%?
10%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
Asus Gtx 1070

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
32吋 4K/2k

我應該買電視定Mon?

asus D mon係自己廠造定貼牌??

yes, 出面斷哂貨咩?

以前用左1年GSYNC MON

宜家換返無GSYNC MON覺得無咩分別, 唔洗曬錢買Gsync

1.預算多少
6000

2.預計用途是什麼
Switch 看劇 電影 執相 寫程式 文書 辦公

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Switch

4.遊戲佔總使用時間多少%?
10%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
不玩PC game

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27 4K

問間間都要訂阿

點解啲人話24吋曲mon係on9

球面成個point係為左闊角邊緣位既映像同你視線成直角
實際闊度唔夠闊的話，根本響你面前就算係平面都好少distortion

係咩咁突然，係咁減左價？
我上兩三星期都係walkin 買cfg73 chg70

但唔計球面
我剩係搵到msi mag24c岩我要求
家係要加多啲好

巴打係邊walk-in 我問左中央田 呀果D 果D都問哂

個mon會好似凹左入去

但岩要求好似得個隻咁 再搵過第隻先

琴日walk in 買咗
d game mode 點調好

我係中央田walkin

預算2000內
用途係打機為主
玩嘅話主要係pubg wow同埋ps4嘅game
電腦60% ps4 40%
顯示卡1060
mon size預24/27
thx 巴打

我跟佢set睇慣左幾舒服

放24 Samsung CFG73
無死無白，用左一個月打悶唔用
$2400

有無人知viewsonic monitor既保養係唔係一定要有序列號標貼

1.預算多少
5000

2.預計用途是什麼
剪片 執相 電影 Youtube

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
LOL

4.遊戲佔總使用時間多少%?
10%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
970

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27-34 解析度 2K-4K

係

巴打係咪都係用A卡架?
free sync用唔著好似哂左

N 卡

岩岩係淘寶搵到部咁既野

價錢黎講好吸引，香港有無得買???

2k mon for打機正路都買N卡
我睇岩呢部但買唔落手

1.預算多少
~2000

2.預計用途是什麼
打機用 睇戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
LOL PUBG monhunt

4.遊戲佔總使用時間多少%?
80%(60%PC 20%Ps4)20%睇戲

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX970

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
~24 1080p(有得曲MON就最好)

Free sync 用唔著唔會哂，因為個mon唔會因為有freesync而貴左
gsync 就唔同講法

我都係N卡用, CHG70+CFG73

我想講依個MON(CHG70)如果你開左freesync 或 response time 最快

你個MON變左勁暗同淡色, 同埋會無左個MON既Local Dimming HDR(CHG70), 係就係反應速度快, 但D色好暗淡咁買依個MON做咩呢?

所以唔洗開

Gsync係for你推唔起隻game, 打機果陣低FPS過MON既Hz而唔想畫面太LAG同撕裂先有用

我以前用開Gsync MON, 宜家無左依隻mon無左gsync唔覺得有咩分別, 我SLI推2K 144

原來係咁
巴打兩張1070?

1080ti

預算：1200$內

用途：pc遊戲

遊戲：LoL.pubg

時間：全電腦

顯示卡：gtx 1060 3gb

Size: 21-24

好想知飛利浦幾時先推328m6fjrmb 賣街

1.預算多少
＄2000

2.預計用途是什麼
PC 打機

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
PUBG 黑色沙漠

4.遊戲佔總使用時間多少%?
打機 80% 睇片20%

5.玩遊戲話, 顯示卡是哪張?
GTX 960

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24寸 1080p

唔該晒巴打

巴打你1080ti sli 緊係推得盡2k 144
如果得一張1080ti 推2k 144 值唔值買gsync

1080ti sli

Response time開咗最快會變到色暗？

仲未買到mon 係amazon見到想要個啲平過香港好想係amazon買

用左u2718q一排 我有splitter出電視同電腦mon 睇now足球

發現dell u2718q睇波果陣啲畫面係會疾啲 而電視係流暢好多 係咪屬於正常

部電視係咪有類似sony motionflow 果類功能

1.預算多少
2000

2.預計用途是什麼
PC遊戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
pubg

4.遊戲佔總使用時間多少%?
90%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
Msi 1060 6gb

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24or27 1080or2k (想144Hz)

fps 點調好 調response 最快又暗

正常mode 又太光

有時睇片太光又唔舒服 上網又難搵其他人嘅setting

1.預算多少
＄1300 ～

2.預計用途是什麼
Switch 打機 , 電腦文書

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
/

4.遊戲佔總使用時間多少%?
打機 99%

5.玩遊戲話, 顯示卡是哪張?
- -

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
23寸 1080p

唔該大佬～

推

1.預算多少
4000 以內

2.預計用途是什麼
PC遊戲、繪圖、睇戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
fps 或者畫面要求高大作

4.遊戲佔總使用時間多少%?
6、70%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
MSI GTX 1070 8gb

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27 2k 144Hz

請問有咩推介？
爬文見 u2718q 適合嗎？
張display card會唔會唔夠力推？

u2718q係4k 唔係2k 144Hz喎

我全部都係咁咋啵

咁2k有咩推介？ thx

唔要tn mon既話 最平好似得chg70/mg279q
但兩款都最少要四千幾

咁如果要 tn mon呢？

AG271QX

thz colour 有冇調

Brightness 100 唔會好刺眼咩？

Color 無呀、用normal tone

佢好似開左local dimming 就一定係100 brightness 無得較, 唔記得

Btw chg70開local dimming brightness100 光過cfg73 brightness 100 好多

點開local dimming 你個response time 灰咁嘅

調完好似有啲黃

1.預算多少
2000以內

2.預計用途是什麼
打機,睇戲,睇動畫

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
玩pubg同lol

4.遊戲佔總使用時間多少%?
70%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 960

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24/27

Chg70 先有喎 dimming

第三頁開， 應該係虛擬hdr 掛， 因為玩真hdr game的話個項dimmig會停左

Response time灰左因為開左dimming

黃唔黃因人而異 我唔鐘意cool tone

唔該師兄
想問 tn同其他嘅分別係咪比較適合gaming
但色差可能會比較嚴重？

viewsonic xg2401

本身有個LG 29ub67, 其實由2k mon上4k mon大唔大分別

平時主要攞黎同5k iMac做dual mon, 玩PS4 Pro

有冇巴打可以比下意見

1.預算多少
低於3000

2.預計用途是什麼
PC遊戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
CSGO / PUBG

4.遊戲佔總使用時間多少%?
70% gaming , 30% using internet

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
Inno3D ICHILL GTX760

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24” FULL HD (144hz)

諗緊換唔換u2718q

係 打fps為主就買tn啦
拎黎繪圖同睇戲就唔好期待啲咩

有冇邊隻tn色差唔會太勁
出腦場睇moon Samsung 個啲好明顯藍好多

我覺得除非你一開電腦就係打FPS/賽車
否則都係唔好TN喇
TN犧牲太多野
何況而家好多TN打住電競個名賣到貴一貴

但144 ips又貴
Va又好似冇邊款好咁

va咪chg70/cfg73
ips就通常都連住g sync 所以係貴啲

有冇唔係Samsung mon

我都想知u2718q係咪Full support PS4 Pro

咪4k+hdr
不過你預4k得30fps

係個mon本身只去到30fps定只係PS4去到30fps？

ps4pro 只去到30FPS, 有D game 4k 30都唔夠

咁大家覺得有個2k mon值唔值上4k mon

咁PS4問題我就知嘅

我用緊chg70 , 2K MON, 但可以上到4K打PS4(唔好問我點解, 我都唔知 ), 真定假4K我就唔清楚了, 但真係睇得出係清左好多

不過我好少GAME 開4K因為好LAG, 我寧願要順..

好似MHW咁開4K真係玩唔撚到我覺得

horizon zero dawn 開4K HDR就無問題好正

如果平時用電腦, 除左打機睇戲之外個分別大唔大?

睇你心目中想買幾多吋

本身有個29” ultrawide 2k, 諗緊值唔值買u2718q

想問吓AOC G2460PF值唔值得入手
打csgo想用144hz monitor

建議你睇下實物先, 27 4K唔係人人接受到

我部iMac都係27” 5k 所以我應該接受到既 只係驚買左返黎原來同2k mon分別唔大

***野
約緊上門維修
買左先一個星期多chg90
但打機的確係幾正

分別會好明顯，起碼同5k比個差距會近番
反而因為native唔同而4k嗰面要scale，呢度有少少難夾
我自己衣家都係用緊iMac 5K拍27"不過仲係2k，好明顯係粒粒mon但係scaling係1:2所以少d煩惱

Budget 500-2500
27寸夠哂
用緊1066
最好有2k
主打FPS 槍game pubg 7成時間

1.預算多少
($4000-$6000)

2.預計用途是什麼
(PC遊戲, PS4, 文書)

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
(日廠GAME, RPG, 街霸V)

4.遊戲佔總使用時間多少%?
(80%)

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
(GTX1080Ti)

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
(27吋, 1440P OR 4K Prefer)

有留意Asus ROG PG27VQ... 有G-Sync 好似好勁.
但都太貴...

想大家俾下意見
Thanks!

個粒粒mon都真係有啲難頂

巴打唔該哂你

啱啱發現u2718q冇speaker

差唔多價錢既27” 4k 係咪u2718q最抵玩架啦? 有冇其他介紹

27ud58, 少咗hdr. 平幾舊. 一樣冇喇叭

1.預算多少
大概2500 左右

2.預計用途是什麼
PS4 ，上網 看影片動畫電影

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Monster hunter ,2k, fifa

4.遊戲佔總使用時間多少%?
50%gaming 50%看影片

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27吋 至 32吋

最主要希望螢幕有內置喇叭，PS4想直接電腦mon輸出聲音

謝謝你

1.預算多少
(around 2000)

2.預計用途是什麼
(PUBG LOL PCgame 看劇 )

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
(FPS射擊 and 單機大作RPG)

4.遊戲佔總使用時間多少%?
( 80)

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
(GTX 950 )

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
(24/27?) (1080p)

唔好意思想問下大家有乜好介紹：
-想有兩個mon 駁落notebook, 變成3 mon 工作（我部notebook有 touch mon)
-主要係文書工作
-其中一個mon 希望可以駁埋PS4 (唔係pro)
-size 希望係25-27寸
-resolution full HD 就得 (PS4唔係pro 4K 冇用）
想問下有乜推介？ 理想budget 係兩個mon 夾埋 8000樓下

1.預算多少
低於3000

2.預計用途是什麼
PC遊戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FIFA 18（唔知點解關了vertical sync 就有input lag， 我本身部機8 gb ram ，asus 24 吋 60hz 1000蚊既，i7 最廢個款cpu，鎖了60fps 就好鬼delay，我想買144hz 唔知會唔會好d 呢？聽講話有gync 同freesync 就好好多，真的嗎）， PUBG（唔知點解較極得50fps。。。）

4.遊戲佔總使用時間多少%?
80% gaming

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1060 6gb
6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24” 1080 or 2k

thanks so much

補充
我用nvdia gtx 1060 應該用唔到freesync？
thanks

想問一問巴打們22MP48HQ-P同22MP68VQ-P邊款好啲?
同問22吋有冇其他推介
最好係LG Thanks巴打們

有冇巴打買左C27HG70 知唔知而家咩價位

有冇巴打想買benq ew277hdr
on99買左兩張京東e卡先知剩係可以買佢自營產品

黃金行轉

中央田賣c27hg70 4890
但係唔包3點
有冇巴打推介地方買係包3點

講錯 佢係比check mon但係要比左錢先比check
姐係同唔比check無分別
想問既係邊到買c27hg70有得check mon

企硬check左先畀咪得

8k
60% ps4 40%pc
fps,單機大作
要21:9curved 高Hz 2k
gtx 1080ti

我個時話考慮下先 聽日再去睇睇
btw有冇其他地方賣得平過4890

我早一個月中央田買47XX喎
問多句有冇再平啦

問左了 都係4890
咁我唯有去高登個邊中央田問下
sell我條友似係乜都企硬個隻

1.預算多少
2000內

2.預計用途是什麼
看電影，上網頁，極少量ps4

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
fifa

4.遊戲佔總使用時間多少%?
ps4 5%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
沒有
6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24

1.預算多少
2000-3000

2.預計用途是什麼
PC遊戲, PS4, 看劇

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS射擊

4.遊戲佔總使用時間多少%?
Ps4 3成 ， pc 7成

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
gtx 1050ti

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
22-24寸左右

Thanks bro

有無4K mon support 曬hdr 10 同dolby vision

網上睇果d 已經轉曬 dolby （netflix/itune)

得返打機同4K 碟玩 hdr10

SAMSUNG LC24FG73FQ
岩唔岩我玩

巴打你地點設定個MON?
我教來教去都好似唔係幾好睇
利申:22MP68VQ

想問下24” 曲面 144hz 係咪得 Samsung C24FG73 一個揀得落手？

係嘅話邊到會平d

補充翻用緊notebook 1050，多數玩overwatch 最低效果所以都有17x fps

用緊1066轉用1080 144hz mon是否不智

平時玩lol pubg(all very low) csgo

4. PS4/PS4 Pro/Switch不支援2k輸出, 只支援FHD, 顯示到2k螢幕會需放大較模糊些, 優先選擇FHD產品

3. PC+PS4/Switch一定要2K螢幕,
買XG2703-GS, 這款有較好的放大運算

如果3樣都會玩係咪最好都係揀2k 既mon?
平時玩pubg mhw

PS4 PRO近排firmware 5.5出左boost mode俾2k mon
不過好似好多要求，個mon又夠HDMI version，隻game要support

1.預算多少
2000~2200

2.預計用途是什麼
打機

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
PC FPS 如R6S, CSGO等

4.遊戲佔總使用時間多少%?
80%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GeForce GTX1060 6GB

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24

唔該各位大師

1.預算多少
4000以下

2.預計用途是什麼
PC遊戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS射擊 ow pubg

4.遊戲佔總使用時間多少%?
80%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
gtx 980ti

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24-27 1080p 144hz或以上

琴日我都買左依隻

開response time最快真係明顯睇得出好左
而且聽講開左fastest mode會閃爍 不過我暫時未見到有

同埋變暗既話可以較到最光先 佢lock左較光度 但係佢係係你先前較既光度再降低
咁應該唔會暗得去邊 除非平時睇開70以上光度

同埋色應該唔會變淡 睇啲買左依隻mon既鬼佬comment未見過有依回事
可能係mon變暗左既錯覺黎

台灣大大

AOC AG352QCX: 價錢HKD5999

另外 Centralfield 也看到(店內)PHILIPS 278M6FJMB 出了
價錢HKD4190

如果普通上網 用120/144mhz
感覺會唔會smooth ？
同ipad pro 一樣？

會smooth嘅 睇住嗰滑標smooth囉

最近想買moon又想食信用卡迎新
有咩地方買moon可以唔洗收額外費用碌得卡
又穩陣

hktv果d我怕死點光點拎晒去上面賣

我平時睇開100光 所以覺得暗

淡左可能得睇左一陣佢hdr 既關係

閃爍好似係30吋果部先有，有巴打之前叫我唔好買30

有冇巴打知U2717D邊道仲有得買?
我見好多地方都冇賣

如果主玩 pubg lol ps4 mhw 既話
買dell s2418h 夠唔夠做？
諗住遲啲出正都買 穩唔穩陣？
對上買mon係10年前 脫哂節

另外無知一問 如果mon得1個hdmi位
我由pc轉玩ps4既話 係要熄左部pc先好插ps4 條hdmi落個mon到 假如有2個hdmi 插頭我都插左落個mon度 我玩玩下pc點樣轉個畫面去pa4度

官網$2499 $1999

聽講係27吋開左fastest mode都會有 不過我唔見自己有

1.預算多少
越平越好

2.預計用途是什麼
文書 辦公

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
唔會

4.遊戲佔總使用時間多少%?
0%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
不玩

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
22吋以上

公司得隻17吋mon, 打算貼錢打工
買隻mon番公司用, 所以越平越好
上網睇過dell有隻p2217幾抵, 想問下呢隻好唔好? 或者有冇其它推介 Thx

上網 碌上碌落會有分別嗎🤔🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

我無呀 不過fastest mode d 光度我真係頂唔順

$2000樓下27寸va Mon 推介邊隻thx

如果有兩個HDMI
佢會有制比你揀input係咩

MSI 27" Optix MAG27CQ
3400蚊有冇伏 ?

邊到買
早幾日問左幾間mag27c 最平都3388

Massdrop

c27hg70係flicker free黎

無特別分別

係有分別不過唔大
真係有用既地方係打機，或者會成日陏畫面既專業野好似CAD/AI

144上網都爽好多 但唔值得俾多千幾蚊

想問240hz用咩線會好啲

想問如果買個4k mon, 但係打pc game 同ps4pro 都係用1080p , 效果會唔會差過用1080 mon?
記得以前D LCD mon 唔用佢最高解像度，效果會勁差

1.預算多少
>2500

2.預計用途是什麼
PC: Game 睇片（YouTube，動漫）
PS4:Game

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
PC: PUBG Dark Soul Overwatch
PS4: MHW

4.遊戲佔總使用時間多少%？
PC: 70%
PS4: 30%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 960

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
尺寸：22-24
解析度：1920x1080(2K)

求求樓主既推薦 小弟呢幾日要買

想買呢個 打機睇片用 想畫面靚d

提提大家 樓主應該唔會再返來了
不如自己睇下樓主個分享網研究下買咩吧

1.預算多少
性價比極高就得

2.預計用途是什麼
文書

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
大小冇所謂,最緊要性價比高
4K,睇到youtube 4K片就得,最緊要係文書,唔傷眼,

最近係price 見到有隻牌子叫NIX 有無巴打知係咩牌子離

最後決定
xg2401 定dell既 s2418h
pc 同ps4 各50%
前者144hz 後者hdr 求幫手揀

上星期 巴哈那兒有說因由

下 即係點
有無link

最近在忙其他東西, 滿帖時還是會幫忙開帖吧.

香港這邊的表格也還是有在更新.

話說個人的大賞文, 其實就蠻夠參考價值了吧.
(那其實也很夠套用到香港市場了)

感覺香港這邊也的確該多有些人自行研究就是了.

同時也在想
香港沒辦法出來下一個像 多鮫魚巴打一樣的網友嗎?

個人是來這邊交流的,
也要時常給出點參考價值的觀點或者消息吧.
後來給出不一樣的討論價值點的網友真的不太多了.

其實研究螢幕有這麼無聊嗎

太多急買的人, 懶得做功課的人.
最終還是會有點缺乏投資時間價值
弄到最後只是問答帖的感覺?

(個人同時最討厭 預算非常低還要跑來問該買什麼 之類的對答)
(要好就要預算, 沒預算又要好很煩)

好像貢獻了時間, 但可能沒有多少人記得"有這個人曾經幫忙過"
最後輕易被忘記的機會也存在?

也沒人跑出來說要幫忙更新香港的規格表就是了.
現在其實也還是在徵求"協同作者"的.

(像那個各大賣場的線上報價表又不標上規格, 怎麼整理)
(只能靠真正在地港友, 才有辦法有心一款一款看吧)

個人從 電腦螢幕集中討論#10的最後面弄到#17 也差不多5~6個月了吧.

這期間好像只看到
"四架坦克"巴打, "Z."巴打? 好像還有一位巴打比較有心的就是了.

也想只是來聊天就是了, 不是專門回答問題的專員

嗯.. 然後 多鮫魚巴打後來也沒有幫忙吧.
多鮫魚巴打要是也有來加入討論的話, 也許還比較好玩就是了.

很多事情一直弄一直弄, 弄到最後就是,
不太好玩, 有點估躁乏味, 然後變成是只種負擔性作業這樣
(其實可以了解吧??)

也想要持續有新鮮感,

然後最近的確研究螢幕也差不多快蠻極限了就是了.
快沒有什麼東西好研究了.

嗯 也想較輕鬆一點

話說從第10帖到現在都還有在活動,
活動了半年的香港網友好像也記不太得 有誰就是了.

嗯. 也想要好玩, 跟較有點意義就是了.

看過一陣子能不能還有元氣點吧

不然就是來這邊純聊天,
直接在帖頭說
"偶而才會回答推薦性問題"就是了

還是想說

"螢幕真的這麼無聊, 不值得研究嗎" 就是了.
"個人覺得螢幕可以觀望一兩年再買"

但
香港這邊好像比台灣那邊還缺乏"觀望慾望"&"研究慾望"

嗯

其實台灣那邊現在也不太回答推薦性問題了,
個人主要還是想進行討論就是了

其實係文化差異問題(同埋少少語言差別)
連登以至舊登都唔興用出面傳統資訊post個格式咁樣
嗰種做法個目的係為左整一個website咁濟既有用資訊交流點
咁樣post內個討論係要求d人已經自己做夠research，或者起碼睇撚晒置頂野先好出聲

不過_登唔係咁
呢度慣左雜談，小圈子，懶，同伸手黨出沒
因為根本呢度就無要求，只係因為人流多，又因為咁而自然形成佢既討論
呢個方法既缺點係個討論質素會由參與者決定
如果好似呢個mon post咁，大多數人開口問都真係本身無budget，而又唔知頭唔知路就會個個回覆都響嗰度周旋

我自己有響連登keep幾個post，其中一個同moon post同類既係Mac機post
我就係知道上面個前題，所以置頂資訊有幾淺白寫幾淺白(用左兩日寫...)
之後真係討論就成日搵個主題黎嘈，嗰面就係屌柒Apple
香港人係鍾意睇人仆街睇人嘈交的，包括我自己都係

怎樣也好，都感謝台灣包打於此討論區的貢獻
您整理過後的表格資訊其實是十分有用，從中我能察覺到平時無留意的細節

看到你之前在這機械式地答問題
我也覺得辛苦

講真我覺得你支持到咁耐先係最神奇
好記得有時星河巴問返野冇人理真係好老尷，人地隔個海仲熱心過本地人

爬左文見到1K-1K5 BUDGET有幾隻MON推介
咁<1K又有冇抵屌MON推介
想買個黎打SWITCH粗用既
只要係HDMI同IPS 又唔會太細就得

Budget $2000

主要睇戲/上網，小量遊戲
想色靚睇得舒服，買唔買到VA/IPS? 係咪大部份都有AMD FreeSync？

色靚+護眼=taobao買ew277hdr 有埋hdr
不過無FreeSync

1k以下全部都無分別

很同意預算低還要求多多，就像那些玩免費遊戲還想有付款玩家待遇一樣……話又說回來，巴打之前說的外國網站叫什麼，還未決定好買什麼想找來研究。

即刻出現
佢仲要有爬到置頂，見到1k以上有幾垃圾都仲向下調整budget
呢位巴打你不如諗吓點樣同時間去搵幾舊水啦

其實真心講句要研究都無法研究，最多都係睇下評論，但老實說，真假難定

其實底預算無乜好推介，邊鬼個會去研究

sor 唔知原來1K以下係垃圾
咁我都係揀返個幾個MODEL算

垃圾唔敢講，但數量多又無乜特出，一般來講都係研究旗艦級 ，你買手機問人500蚊有乜選擇，邊隻好我諗都無人想理你

啱呀
我屋企得三個mon
一個就成7-8年前得720的陳年benQ
一個就dell 7559 notebook自帶果個
最後就u2718q
所以都好難討論

所以我買通常都係睇自己要求再查下有乜選擇，然後查下門市邊到有現貨，再落現場睇，之後你幾個唔同店舖睇幾個唔同嘅顯示器，你睇得出有分別先神奇

我自己之前未識得玩moon嗰陣, 都係落屋企樓下啲電腦鋪, 求其執隻24吋 好似$1.2k
而家叫做知道原來有分用途同功能, 先識買返啱自己用嘅
PS.: 而家用緊EW277HDR for PS4Pro, 27UD58 for PC

其實有無 ips 144hz 1080p 24"

搵完之後發現冇
跟住轉左做va算

Thanks, 咁如果24”有咩選擇

1.預算多少
3000

2.預計用途是什麼
lol 睇youtube 希望有內置喇叭的螢幕

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
lol

4.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
Radeon Pro 560

5.希望的螢幕尺寸大小&解析度
20-25 2K 同埋用usb c input

BenQ EW277HDR
官方天貓做緊特價
平 100 蚊, 去到 17/3
仲可以領券平多 50 蚊
1799-100-50 = 1649 人仔

辛苦曬星河爸打(我也是其中一個伸手黨)
不過爸打說的都是事實
其實不論香港或中國內地
對於mon這方面感興趣的人都是少之又少

我完全不用顯示卡或cpu討論來比較
單單滑鼠或鍵盤嘅相關討論絕對比mon討論深入得多

再一次多謝爸打

之前1749人仔買咗, 淨係送咗個爛鬼keyboard

早買早享受

btw 官方應該冇野送

有無人留意LG新呢部27UK850

3840 x 2160
HDR 10
峰值 450nits, 典型350nits, 最少 280nits
AMD FreeSync 基本 : 48~60Hz / 延伸 : 40~60Hz (HDMI / DP)
DAS 模式
反應時間(GTG) 5ms
sRGB 99% (Typ)
10bit(8bit + A-FRC)
對比度(原始) 1000:1 (Typ)
HDMI x 2 (ver 2.0)
DisplayPort x 1 (ver 1.2)
USB Type-C x 1 (ver 3.1 - Gen1) 支援充電 PD 60W / 影像輸出 / 數據傳輸
USB 下行 x 2

呢個好似正過dell嗰隻 又有speaker

不過等高手解釋

呢部正呀，終於有行貨，之前仲想去日森買

我都有啲興趣 唔知幾時會有得賣

上個月響腦場同個sales吹水，當時其他(舊)既27" 4k款都好似特登無入貨，就係等呢款出
佢都唔知幾時會到，不過香港官網就今朝開product page既好似

個spec係幾好，中規中距，未去到頂班不過應該有既都有
可以受HDR10 input而output番350-450 nits既偽HDR應該會同U2718Q差唔多
不過佢多左type-C仲要60w叉電，Freesync，sRGB coverage又多d
同埋5ms response算低

我衣家搵緊實測睇吓input lag幾多
如果唔高，插laptop+PS4 PRO呢款mon都幾perfect

終於多個選擇 前排仲諗緊買隻U2718Q比部PC玩DUAL MOON. 而家可以再儲下錢先

價錢上同U2718Q應該差得幾遠 我見美國建議售價好似係USD$699

有冇人用電視當mon?

其實想問下呢部4k 27" lg 個價錢夠買4k 40" 既tv
有咩好d 值得買呢部？

大細，畫質，光值，同HDR等等都同TV無得fight
不過佢有Freesync減遲，DAS減input lag
可以用DisplayPort / USB-C入，仲可以幫laptop叉電
Hz，input lag同response time未去到電莖mon水平，不過一定好過TV
所以如果有打算PC打機，用laptop，又有少少PS4 PRO共用咁係會幾fit，樣樣function都有

當然價位係一個問題，日森都要7千
如果唔要HDR，基本上可以買到Eizo隻EV2785

如果我係打switch 同ps4 為主
電腦用imac 所以唔會電視打機

買呢款岩唔岩？
定買部4k tv 算？？

唔該！

如果你有位放40"又會坐遠少少咁TV會好d

點解既？因為40“ tv 仲平過個27“ mon？

因為mon既好處你用唔著
或者掉轉講，用電腦做野打機係會頂唔順TV既lag，太近又太光
你主要打console，部iMac又有built-in mon咁係無咩需要外置一個好mon
反而同一舊錢買隻TV就拎到大吋數

日森要7千
係指計埋预付进口税?

有冇巴打換左c27hg70底座
佢官方話係vesa 100x100mm 但係原來唔撚係 得53x50mm
仲要上下同左右距離唔一樣 係撚vesa

呀係喎有得退，唔記得減番
如果咁會易入口好多
唔知港行會開幾錢
漏光等等鑊氣如果唔多的話我應該會響香港買算

明白了
咁我都係去搵下電視機

我見monitor 仲要唔support HDR

LG 27UK850 呢隻係有hdr

LG 27UK850 係有哂電視gaming既優勢又可以做埋mon？
缺點只係貴？

dell u2718q $3800 , 呢隻行貨應該$6000左右
差$2200, 多左freesync 同一個hdmi 又好似唔係咁值

想問下有冇人知依個咩牌子

NIX G272K144
HK$2,499

屏幕尺寸:27吋
LED背光:IPS
解像度:2560 x 1440
對比度:20000:1
亮度:350cd/㎡
反應時間:2ms
畫面更新率:144Hz
介面P HDMI DVI
內置喇叭:NO

點解可以咁平...

本身budget千頭想買部Philips 24吋
出去黃金睇到ew2775zh做緊千五忍唔到手買左
特登上黎感激巴打

最後入手Dell U2518D，即上YouTube 搵2k片試，真係幾靚

最開心係終於睇得清黑豹段片

要同u2718q比，就應該係27uk600
大陸賣3600人仔，價位同spec都差唔多

佢有舊配件比你駁架

yes 我柒左 琴日臨訓先記得有依舊野

本身想買u2718q 但係佢啲port位唔啱用
想換咗個主mon 27吋 4k 價位大約 4000~5000
port位想要hdmi x3 或者hdmi x2 加dp頭都可以 (遲啲會換電腦 應該會上1070 )我想拎黎插ps4 電腦 switch 有咩推薦

定係買u2718q再買多個一入三出轉換器好

有排啦
本身訂左x27 2月收貨點知話再delay要退訂
pg27uq應該都係咁上下時間出

我反而想知70同73個座可唔可以通用
打左去三星問佢話73個座450蚊 心郁郁想買黎換左佢

點解唔taobao買 幾十蚊都有舊 仲慳位過73個底座

我淘左U型直管嗰隻 個U嘅支撐點唔夠好 個MOON有時會向前傾
最尾驚用用下跌所以拆返佢

驚既話不如淘原裝dell底座 我見到兩舊水有舊
仲好用過3叔啲垃圾底座
同埋睇3叔官網73底座好似係75mm x 75mm

佢官網講個75X75都係指個連接配件嘅距離黎

想問有無32吋Mon推介？
用係pc ps4
玩戰地Pubg啲射 執相 剪片
想有4k或2k，灣唔灣mon都無所謂
價錢8000左右

HP Envy 27 定 dell u2718q 好?

知唔知香港BENQ會唔會賣SW240?

同埋

ASUS PA249Q係咪其實已經停產或者唔再番貨?

另外DELL ULTRASHARP WITH PERMIER COLOR會唔會有新款24"機出?

依加連UP2516D都無乜舖頭有了

係咪又係停產機型?

U2415H係咪其實6BIT PANEL

21:9黎講LG 29UM59呢個 二千筆直抵唔抵玩?
1050ti想用2560*1080解象度 主要上網或睇下電影
有時會玩PUBG 雖然依家用24吋1920*1080低效都係60-70FPS 唔知用2560*1080會跌到幾多
跌得太低係咪可以揀返1920*1080 但兩邊MON會有黑邊??

1.預算多少
2000$筆直

2.預計用途是什麼
上網/電影/遊戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
PUBG / PS4

4.遊戲佔總使用時間多少%?
50%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
1050TI

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27-29吋 & 2560*1080 (最好有曲面)

謝謝

用緊呢隻MON
睇戲真係好過癮冇黑邊
但係玩PUBG出出地事
我用I5+970 開低/中普遍都過60係
有D大城會跌一跌到40-70唔太穩定
但係成日見到SCREEN TEARING
初初睇片睇YOUTUBE都有...要重裝DISPLAY DRIVER同SET下CHROME先冇事
但係PUBG有時都會有

全香港得C2有得買
GOOGLE資料又唔多
好似好伏
但係又好吸引

淘寶見到 1699 人仔

巴打邊到買？買咗幾銀？

超越DELL UP2718Q, ASUS PA32UC香港上市了

市場最高規格產品(4K + HDR1000 + 384分區直下式LED控光 + 量子點廣色域)

好像比台灣貴上不少..

論定位而言, 32吋比27吋還適合4K解析度,
定位上是有超越的.

22K 比up2718q貴了一倍

嗯. 上次的價格分析也顯示香港的DELL真的很便宜.

UP2718Q在台灣反而跟這台幾乎同樣價錢.

在香港想不到理由不買UP2718Q,
只是27吋對看電影而言, 好像還是有點太小了點.

32吋還是會比較剛好吧.

不過不管怎看
PG27UQ/X27都是27"
PG35VQ/X35都是3440x1440.

PA32UC的這塊面板應該只有華碩搶到就是了.
想要32" 4K HDR1000 也只有這款了.

台灣的首批有送i1 Display Pro校色器.
香港的應該也有就是了. 要問看看比較準確就是了

頂尖產品多出點讓螢幕市場也比較能被重視,
出這種產品還不錯

唔記得好似一千幾定二千幾
中＿田

岩岩問咗間鋪頭佢話無再出呢款 話新款係29WK500所以就買咗呢隻1670$

1.預算多少
不限 自求合心意

2.預計用途是什麼
遊戲 看電影 日常使用

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
吃雞 csgo lol 之類，fps為主

4.遊戲佔總使用時間多少%?
70%-80%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1080

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24寸，144hz，曲面螢幕

1.預算多少
5000

2.預計用途是什麼
PC+PS4

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS RPG

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PS4 100%
PC 80%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
1070 up

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24-27吋 4k 144hz

多謝巴打們
利申用緊asus VC279H

想問下個mon咁樣係咪已經可以攞去換？
買左返黎一個月就咁

4k 144入場費好似2萬

我永不錄用samsung原因

1.預算多少
3000

2.預計用途是什麼
主要PS4 , 其次看片

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
任何PS4遊戲

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PS4-100%
PC-20%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
不太會用電腦玩遊戲

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27吋

直下式LED近年真係少見
當年未有oled，高階TV至多直下LED

咁如果4k/144hz呢

2k咪AG272QCX
4k 144hz呢個budget唔好諗喇

HDMI切換器會唔會影響畫質 ?

如果想super g-sync in stead of free-sync
又有咩好介紹

24-27吋 2k 144hz g-sync
有兩個hdmi input

自膠錯字

呢隻mon定位都幾奇特

如果專業用途，唔會冒險用local dimming，就算用都要搵於processing方面可以信賴既Eizo/NEC級別(當然CG3145價錢貴幾倍)

只係娛樂用途的話，只得60Hz即係PC gaming唔係目標
如果只睇戲或者打console，HDR10/10bit panel係賣點，不過又無需要闊色域
放得落40"以上應該考慮QLED甚至OLED TV

另外，睇左少少PA32UC既實測片
高反差面面積細小既情況，例如黑色桌面白色鼠標，會出現halo/光暈現像
只係目測唔係用儀器睇到起碼1ms先會消失
gaming睇戲應該唔大問題，不過普通日常PC用途可能會礙眼

但係local dimming又有好處既，因為黑/暗部份唔需要放盡背光，變相IPS glow/角邊漏光都難察覺

我唔係幾知有幾多人會二萬買呢隻野
UP2718Q於spec上係可以比較不過係差d，但係未至於差一半價錢
我估實貨見街一定會平少少
兩萬係講緊買到55" LG/SONY OLED TV

最佳想換過個新芒打FPS 主要食雞
1.預算多少
2000-3000

2.預計用途是什麼
FPS game 但想有埋hdmi玩switch同PS4

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS射擊 食雞

4.遊戲佔總時間比例為多少%?
Pc 80%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
Gtx950(如果唔夠推會轉）

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
希望大約24吋到 想玩144hz

7.額外有啲問題
市面上價錢低又岩打機既2k芒有咩推介
同埋睇中benq xl2430性價比高唔高

好多問題問 希望各位見諒

題外話
DUAL MON嘅巴打們你地啲位點放
兩雙拍埋一齊嘅話個喇叭唔知點放，係一個MON嘅兩邊放喇叭又唔知另一隻MON點放好

後悔了

香港係咪冇29吋21:9 + 144HZ MON?

1.預算多少
1200內

2.預計用途是什麼
50% 電影> 30% 文書> 10% 遊戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS

4.遊戲佔總使用時間多少%?
20% Game

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1050Ti

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24, 1080p

唔係主要望既mon放正 一個mon打側放架咩
咪放係你主要望既mon既兩邊

係啵，柒咗問埋啲咁嘅問題﹐咁多位唔好笑

1200蚊是但啦

嗯 CG3145價錢大概是PA32UC這台的12倍了吧
不過還是比SONY BVM-X300便宜一些.

廣色域對於要拿到VESA的DisplayHDR1000是必備的吧.
至少要具備DCI-P3就是了.

AdobeRGB就比較多餘是沒錯, 不過BT.2020 85%屬性存在也是加分就是了.
這個數值按造Rtings的紀錄, 應該只有一台電視的色域能比這台廣吧

這個等級的直下式
應該也沒有CG318背光均勻度好是沒錯
對於美術創作也的確較不盡理想.
但對有HDR視頻創作需求, 又買不起BVM-X300/CG3145的某些人可能還不錯吧.

直下式真的有辦法降低邊邊IPS GLOW與漏光嗎?
我只聽過這種說法就是了.

感覺這台就是不想要55吋螢幕,
想要較近距離看影片, 又進行一些電腦作業還不錯的選擇吧.
玩玩XBOX ONE X應該也很不錯.

這台也看的出來華碩的確對台灣人比較厚道就是了
這台在韓國的售價也很高, 韓國人幾乎直接放棄.

有最少兩個朋友咁樣壞之後換完再壞
祝你好運

16:9 mon 最細係咪19吋？
想搵啲再細啲

50% SORT 24吋睇定D VA同IPS MON落腦場親身睇下好D
低價MON唔同型號多數係功能有D出入ONLY

c27hg70一個月內壞兩次displayport位
唔係X27退訂都唔會迫住買多個hdr moon用住先
下次唔會再換三叔moon

唔止mon
佢電視機都係咁
一個月中間分開兩截色

巴打有冇相

c27fg73 表示好驚

個陣上佢到睇都冇影低
上半光啲下半冇咁光
佢係包換但唔包換完一定冇事

請問仲有無得買crt mon?
新屋想玩復古風格

對不起，其實我記錯了CG3145的價錢(十幾倍)以為是CG318(幾倍)，我將這兩款混做了同一款

CG3145應該是世上唯一一款有local dimming而不用brightness limiter，所以不會出現halo effect的HDR monitor(有趣的是連OLED都會有)
專業範疇暫時應該只有為HDR10 content做proofing才有需要用盡HDR1000 / REC.2020
所以你說的對，要包含DCI-P3就只是必然的要求，就算REC只做到80-90%那麼都多數已經完全涵蓋P3/ARGB
這樣看的話PA32UC根本完全不需要向下與娛樂款式比較，ASUS應該是打著「廉價頂級專業鑑定用途」的招牌
這方向會比較容易入口，不過我想對輸出有這水平要求的公司，多半不會慳而直上SONY PVM/BVM(影片)或者Eizo(印刷)

dimming可以減低glow與bleed是理論上必然的事
實戰中會出現問題的地方不是暗位而是暗之後或者之中的發光位怎麼處理
processing的反應速度，與及zoning的大小都影響殘餘halo effect的時間及面積

個人覺得LCD相關的技術已經去到盡頭了，與其浪費技術和處理器去完善背光，不如集中火力去解決OLED的其他問題(全黑去暗位的跳階，burn-in等)
我想現在的確有需要照用LCD而又要準繩的就只有專業用途，就好像幾年前Eizo不肯用LED背光仍用CCFL光管的原因，因為當時LED的穩定根本未完善
但是娛樂用途的話，HDR video/console是有太多理由用OLED了
需要response time / low latency / 高頻就照用LCD不過不應該理會色域及bit depth，這是吹毛求疵
如果桌面放得下，同一價錢可以分開一個闊色大解像度低頻，另一個就快反應中解像高頻，兩極化會得到更高享受

1.預算多少
盡量便宜，原因如下

2.預計用途是什麼
帶回辦工室辦工，公司現配備的是VA1948 series，以應付日常多個word及excel實過於細小

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
帶回公司，不玩遊戲

4.遊戲佔總使用時間多少%?
0%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
不玩遊戲(i3-6100 Intel HD Graphics 530)

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
期望可用24吋，1080p

1.預算多少
1500

2.預計用途是什麼
PC GAMING + PS4 GAMING + switch

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
(FPS射擊/賽車競技遊戲? or 單機大作RPG?)
PC: csgo LOL PS4: bloodborneg switch: mario

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PC:20% PS4:40% switch :40%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
忘記sorry

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24吋 1920x1080

謝謝回覆

學到野
不過對於halo我有d好奇
（我未見過CG3145真機，日後應該都冇機會見到 ，所以係度請教下兩位巴打）

以我理解，oled見到halo既話會係以下3種情況：
A. 你唔係現場睇緊部 display，而係透過人地影既相／片睇display既畫面，
halo同埋類似漏光既效果係由攝錄器材造成既
B. source本身就有halo
C. 如果以上兩點都唔係，應該係人眼限制？
比如你夜晚睇到離遠好光既燈，其實都會見到小小所謂halo

咁如果係c既話，cg3145應該都會見到？
定係其實冇c呢個講法？

另外，lcd我覺得仲可以期待下黎緊既量子點color fllter（應該係今年年半／下年）
應該係黑位，亮度同埋可視角度方面都有唔小提升？

想買文書用mon，
暫時search到三款，
1) AOC I2379VHE6
2) AOC I2477FWQ
3) LG 23MP68VQ
但唔知邊款較好，
想各位比下意見，
感謝！！

LG 隻27UK850 出左未？

CG3145其實trade show以外我未見過實物，不過純睇demo unit，佢特登搵超高反差既片黎播，係做到完全唔覺有halo
佢product page其實都幾詳細講點樣做

就算當PR吹水，都可以去隻Panasonic panel個page睇

因為佢係加一層light modulation，響pixel level控制back light(大概係幫backlight加一個shutter既概念)，之後先再響面用IPS出顏色
所以根本係完全無做LED brightness limiting

至於OLED出halo:
A. 用cam去影隻display，假設拍條友知道自己做緊咩，黑房+全manual無auto的話，理論上係準確過人眼；如果人眼見唔到test見到既野，只係個差別好細所以唔緊要，咁係唔等於個差別唔存在
B. source本身有halo係有可能，都係近年先開始有consumer sensor可以走low pass filter，再者mastering / color grading未必會留意呢d野，所以test時要用一d已知係clean既footage去test；不過日後只會更多content係已經clean
C. 人眼響呢點無咩偏差，除非條友本身非常深散光，如果唔係有無halo effect唔會響只有幾百nits既對比度會出現；就算perfect vision無散光既人，深夜望一支街燈會出晒暈，都可以有好多環境因素，混淆空氣濕氣折射，不過講到尾都係因為人既光膜唔係perfect sphere，越遠既光源如果越細粒同越高反差係一定會有少量aberration；去番電視/mon，呢一個射程同埋resolution，正常人眼既散光偏差應該係短過一粒pixel

OLED衣家最難點係decay，因為呢一個性質，帶來幾個問題:
永久burn-in，光去黑既反應速度，黑去暗既跳階

隻Eizo已經用緊量子點/加filter個approach
個原理係work，不過所費不非，要cal要process呢d好難量產
搞掂呢d問題之前我估OLED已經成熟

利申: 完全無相關既專業經驗，完全係由用家出發既道聽塗說鳩up

以打機黎講有冇其他21:9mon取代到LG 34UC89G

1.預算多少
2500~3000左右

2.預計用途是什麼
PC GAMING + PS4 GAMING

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
PC: LOL,PUBG PS4: fifa,mhw

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PC:80% PS4:20%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 670 (可能遲啲會upgrade)

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27/32吋 1920x1080

想各位師兄點睇MSI Optix AG32C / MAG27C?
感謝

"個人覺得LCD相關的技術已經去到盡頭了，與其浪費技術和處理器去完善背光，不如集中火力去解決OLED的其他問題(全黑去暗位的跳階，burn-in等)"

但現在OLED能製造的只有LG跟JOLED吧.

所以跟三星/友達說LCD時代該結束了,
這兩家也會說"那我們能幹嘛, 關掉工廠嗎"就是了.

對於螢幕而言, 集中火力攻略OLED也只是LG才有的特權就是了.

目前在想的是, LG為什麼不能出27" FHD OLED 120hz螢幕產品就是了.
出了做得不錯的話, 友達的那幾面IPS高刷新產品也不太有魅力了.

哪怕就算是出個只有60hz FHD OLED應該也很有市場破壞力.

但螢幕市場相對於電視市場始終還是"次要市場"
FHD解析度螢幕還是不能出來的真正理由. 感覺答案就是LG產能還是不夠就是了.

JOLED也不一定能成功衝出來就是了.

感覺OLED一定要加上4K這個解析度, 只能讓OLED售價過高
與普及速度在螢幕產品上慢到不可思議.

FHD OLED產品要是能出, 又能低價有好產品.
可能到最後也不會出這種產品吧?

話說之後會取代LCD的, 不只是OLED就是了.
還有Micro OLED技術, 跟 自發光量子點技術(好像叫做電激量子點?)

現在三星要的好像也是後面兩者就是了.
CES才展示了一百多吋的Micro OLED電視成品吧?

畢竟三星也做不了OLED.

台灣這邊友達跟群創這邊不知道未來要弄啥就是了.
好像還沒有展示什麼新技術? 要搜尋才知道了

喔 應該不叫Micro OLED, 叫Micro LED才對

用緊AOC嘅G2460PF
幾好用 2千有找

現在螢幕:
20" 1600x900 16:9

因為用咗5年左右,最近出現黑線,好似就壞。
想換一個至少比而家哩個螢幕好...

睇完樓1表格發現大部分21:9螢幕都係30"以上。
請問可唔可以推薦一下以下條件下,最平邊款型號?
最好有分別144hz 及 60hz 兩款型號。

27"～21" (理想25"~22")
21:9
2560x1080
144hz 或 60hz

反應時間
曲率
Sync
等等全部唔介意,最緊要平同耐用。

唔該各位....

所以目前OLED製造仍然處於磨合階段
如果技術成熟，就算LG不license給其他廠，自己都應該提升製能應付需求
對用家來說其實是好事，只持有LCD相關專利的廠牌有動力改善，又尋求可以與OLED比較的方法
短期內用家會得到的就是性價比不斷增加，事實上這情況由LED背光普及開始未停過

不過，長遠來看，OLED普及與否，最起碼LCD要panel及背光源獨立這一個方法是必定會被淘汰的
原因很簡單，就是效率，發出多餘的光再同色塊擋光
好像Eizo CG3145，或者是Flander XM310K等，都要極厚機身，應該放入了散熱及風扇
要將這種畫質、穩定性、對比度下放去家用定位的薄型款式要很多年，或者是永遠不會發生

所以microLED其實是頗為令人期待的
他不應該被視為LCD的後繼，應該作為OLED的兄弟對手
如果OLED不盡快解決decay相關問題，很可能會變成當代Plasma

嗯 稍微搜尋了一下,
台灣/中國面板廠好像也有機會出新技術面板

但感覺還是要很多時間就是了.

螢幕這塊
最終還是要等電視那塊稍微有普及的技術
才可能擴展到螢幕來吧.

所以應該還是OLED會先進來螢幕市場

畢竟LG的OLED電視已經賣了兩三年了吧.
JOLED出的22吋產品也是一個機會.

感覺MicroLED要進來螢幕市場還會比OLED慢好幾年就是了.

不過感覺OLED到時候進來螢幕市場的話,
還是會一直只出4K產品然後高價, 很久很久才降下來吧.

之前那個UP3017Q的價錢其實還算蠻合理的就是了.
從5000美金慢慢掉下來的話,

不知道要花多少時間, 也好奇哪時候才會開始大幅出現在螢幕市場.

不知道2020年有沒有希望,
感覺要到2022才比較有希望

完全淘汰LCD螢幕也許要到2027了?

另外我覺得CG3145的概念要薄型化, 應該是不會發生吧.

那是面板廠不會想挑戰的超高難度等級了吧.

次世代的背光技術了. 光想就覺得好難.
有外星科技感覺了.

Push

OLED之所以只於大吋電視及小型手提出現應該是economics of scale
電話量大，OLED因為簡化了裝堪工序所以數目上可以拉平LCD
而大電視是市場原因，中高階一向是可以定高利潤的一環，只需要廠牌給出有說服力的賣點，土豪或者海外中產是樂意給錢的

螢幕是兩者中間，好像前天在說連此帖都出現「又要平又要飛天」的問題
因為無論商用或者私人用途，都多半是成本行前
如果家中空間許可，有誰不想在客廳置個人影院，起碼坐三米外，65"都嫌視角太細，哪會在意放於書房睡房的雜務PC連上的廿多吋有幾高對比度
所以就算所謂高階螢幕，客戶群都仍然是太精打細算的多用途人士，廠這將這些難以滿足的人放到最後是自然不過的

我不敢投注於OLED何時完勝或者LCD何時必淘汰
就算是低效的技術，都會因為存在多年而於尾聲時太便宜而仍然找到定位
好像現在連Apple都打算出旗艦iPhone X OLED之後，今年又傳仍會出LCD廉價版，同時間傳聞也有投資研發microLED，將會擺脫Samsung專利的小型OLED

CG3145的概念是值得探討的，他代表了LCD技術要再上一層樓究竟需要甚麼
而目前就如你所言，就是「不會想挑戰的超高難度等級」
事實上Eizo好像根本從來未商品化這型號，想要的都是built-to-order，或者demo units

追完post 諗唔到買s2716dg定xg2703-gs亦或係c27fg73比部PC好

用緊GTX1070, 平時打PUBG,csgo多 有時都會玩RPG大作

想平又想要2k 但打fps多好似又唔洗咁高resolution 但xg2703又好吸引

求巴打屌醒小弟

香港係咪唔會出 27uk650-w? 感覺上佢同850好似分別不大咁

應該淨出600同850
三隻以600做基本，panel一樣processing
650個座可以升降
850有USB-C，USB hub，可cal，同個座可以扭

1.預算多少
5000-6000

2.預計用途是什麼
PC 遊戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
乜都打 呢排成日打r6s

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PS4 10% PC 80% 睇片 10%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1070

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
而家用緊u2515h都就塞唔落檯面 所以想係25或以下
解釋度 我睇過下呢個budget應該無可能4k 144hz 我亦行唔到
所以定係2k 144hz啦

想買個mon黎做文書工作，
主要用黎睇pdf documents + 寫 word documents，
大部分時間都係對住文字，
所以需要flicker safe/ flicker free 嘅 mon.
Budget得$1500.
暫時望過LG牌子, 見到有三款
1) 22MP68VQ
2) 23MP68VQ
3) 24MP88HV
但我睇黎睇去都睇唔明呢三款除左個「外觀」同「size」外仲有d咩分別，
想請教一下各位。

見有巴打推薦呢隻咪買黎試下
點知咁快就收皮

搵咗個SALES入咗U2718Q了
準備人生第一隻4K MON 好興奮

1.預算多少
2-3k

2.預計用途是什麼
PC GAME & PS4

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
PC - PUBG & LOL
PS4 - 人中之龍, FIFA & Rainbow 6

4.遊戲佔總使用時間多少%?
70%pc 30%ps4

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
Gtx1070

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24” 左右

謝謝

就係見到有推薦,都準備買

小弟想買個 27吋4k mon
主要係連部macbook pro 2017 for 文書同睇戲
畢直就2000-3000
牌子、水行貨無乜所謂，最緊要正正常常
巴打們有冇咩推介

1.預算多少
2-3k

2.預計用途是什麼
文書、睇戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
無

4.遊戲佔總使用時間多少%?
0%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
無

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27” 3840x2160

希望可以有多幾個選擇

樓主你好
請問一下如果不介意淘寶/中國貨的話
2k,21:9,144hz
24’’或以上最便宜有什麼推薦

想問依加有咩2K/4K+144HZ既MON可以推介
用緊1080
重度遊戲玩家(雜食)

22mp68 同 23mp68
有1 x VGA, 1x DVI, 1 x HDMI
色域 72%
有FreeSync 好似A卡 打機先有用
無喇叭

24mp88
無VGA, 有1 x DVI, 2 x HDMI
色域 99% 唔知d色係咪靚d
無FreeSync
有喇叭

用緊24mp88 因爲大d同有喇叭 (個喇叭一般 )

申利: 咩都唔識

Youtube見過一隻 asus 2k 144hz, 唔記得咗個名

PG248Q??
同埋點睇PG348Q依隻?

講錯 睇落似PG279Q

巴打方唔方便講係邊間買?

1.預算多少
5000-6000

2.預計用途是什麼
PC遊戲+畫圖+剪片+看電影

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
PUBG+FORNITE+LOL+OSU

4.遊戲佔總使用時間多少%?
70% gaming , 30% other

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
1080Ti

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
21:9, prefer 3440x1440 and g-sync

謝謝!

冇用過, 我冇玩開fps games. 只係搵到隻符合你要求

想問下宜家有咩usb-c input既mon推薦
google過通常用usb-c input既mon都要$5-6000 一個
但小弟budget 只有$2-3000 resolution冇所謂
唔該

我早一個月買mon都係咁, 其實係咪宜家HD mon都係咁 ?

嘗試google過72%同99%有咩分別,
見到有人話72%其實係講緊NTSC, 99%係sRGB,
而NTSC 72% 同 sRGB 99% 其實相差不大,
其實係真唔係

15 16 緊買4k 60hz 定 2k 144hz 好
平時8成時間打機2成剪片 (1080p)
玩嘅Game 有csgo pubg 同埋大作如witcher
用緊1080Ti
有冇巴打建議下我應該買邊個好

有冇人知LG UK850香港幾時有？美國出左成個月啦...

淘啦
港紙$4500

有冇link? 未淘過野...

會玩槍game 就144hz 好d 既

1070 玩2k144hz會唔嘥左個mon

應該唔會
正常fps 1070都推到144hz (ow, r6s, csgo)

來了!! 第一款32吋2K 144hz Gsync螢幕在香港上市了

居然比台灣還要快..

這價錢也還算不錯了

價錢很吸引, 但我只玩黑沙, 買來太浪費

想換144螢幕 睇中幾個但好難揀
本身玩fps好迷 9成時間玩pubs csgo
用緊n卡 求tn技術
睇中以下4個 希望大家可以比啲意見
1.Benq xl2411
2.Benq xl2430 f都係144hz但同上面果間價錢差好遠 cp值係咪冇咁高）
3.ASUs mg248q
4.xg2401(用n卡唔支援free sync係咪唔洗考慮）

以上4個有便有貴 可唔可以比少少意見我

同埋用n卡係咪點都揀有gsync好啲（差幾舊）
如果gpu 夠勁就唔洗理 我依個理解有冇錯

我見啲台灣人都踩xl2430銷量低
但我見好多steamer fps選手都用benq 2430/2540

cfg73多唔多人有問題？ 原本諗住買呢部，但係見上幾頁有幾個人話壞，唔知仲去唔去馬好

如果唔買呢個諗緊dell u2417/2518果d算
我電腦淨打lol + ps4 ，仲有無其他推介？

奇怪的品牌

NIX TECHOLOGY
Office:

7/F, Enterprise Square 1,
9 Sheung Yuet Rd.,
Hong Kong

看來是香港品牌,

個人覺得跟上次發帖講的這五台
應該很有可能是同個來源要來貼牌的

【討論】中國的6款平價IPS+144hz似乎蠻狂的? 最低只要4500台幣

27" + IPS + 2K + 144hz = 2500有比中國便宜嗎.

看來是沒有, 還貴了400港幣左右的樣子?

lm

佢堆圖有個電話係廣洲區號
應該都係大陸野
係睇大陸扮香港牌定香港牌揾大陸做

無知一問, Ips 可以做到2ms response time 咩?

好明顯係tn 啦

廣州區號
嗯 的確也有這種可能性.

不過有做影片感覺還蠻有心的就是了
打電話過去不知道會是香港人還中國人

不是, 是IPS沒錯, 只是2ms/1ms都是假的.

都是利用類似ULMB技術(閃爍去殘影)達到MPRT的1ms/2ms,

跟TN的GTG 1ms還是有差距.

NVIDIA下個月推出4K 144HZ HDR顯示器，或許我們需要新的顯卡
[url]
[/url]

提醒:
要上戰場, 必須準備至少20K港幣軍資,
再等待外星科技顯卡支援.

其實NVIDIA推廣顯示器消費升級已經不是什麼大新聞了，在顯卡不愁賣的今天，NVIDIA自然是多多發展其他方面了。NVIDIA很早之前就推出G-SYNC技術，搭載該技術的顯示器可以有效杜絕遊戲畫面撕裂、不流暢問題，並且在去年推出G-SYNC HDR的新升級。而在剛剛開始的GDC 2018上，NVIDIA表示，跳票了一年多的4K 144Hz HDR顯示器終於解決了所有技術問題，可以在下個月出貨，首發的依然是華碩和宏碁兩家。

對於4K 144Hz HDR顯示器，NVIDIA是有提供設計規範的，因為要做到3840×2160解析度下支持144Hz刷新率，這個確實有難度，NVIDIA是和友達光電共同開發了一款M270QAN02.2 AHVA面板才得以達成，因此最初的4K 144Hz HDR顯示器都是以這個面板為基底。由於需要支援HDR，亮度上可達1000cd/m2，背光系統採用384個獨立控制的LED燈，同時在量子點技術加持下，色域可達99%的Adobe RGB。這些參數看起來都非常夢幻，也難怪NVIDIA花了一年多時間對其進行必要的改進。
下個月首發的有兩款，分別是華碩家的ROG PG27UQ，以及宏碁的Predator X27，兩者在造型上都非常酷炫，硬體指標上可以說是一樣，不過宏碁Predator X27還有Tobii眼球追蹤功能。

相較之下大家都有疑問，即便是現在用GTX 1080 Ti在4K解析度下進行遊戲，能達到144fps以上嗎？非常難，除非是像CS這種遊戲。所以我們不是應該更需要一張性能更強的GTX 2080 Ti嗎？老黃你到底打算什麼時候發？

1.預算多少
1000-3000

2.預計用途是什麼
PC驚

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
sandbox / fps

4.遊戲佔總使用時間多少%?
100%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
Radeon HD7xxx

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27, 2K

【攻略】利用BSMI得知螢幕來自哪家工廠

話說香港有什麼認證系統可以做查詢嗎?
基本上台灣有BSMI系統, 是哪家工廠製造的都可以知道了.

香港我嘗試找過, 但不知道香港到底有什麼認證可以查.

要上市之前, 總該登記些什麼吧.
就算是香港應該也有才對吧

1.預算多少
4000以下

2.預計用途是什麼
上網、睇字、睇戲50% 打機25% 執相剪片25%

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
LOL / The Sims / SimCity
(未來會玩返BattleField / Flight Simulator X(FSX)

4.遊戲佔總使用時間多少%?
25%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
暫時係MacBook 嘅iris 5100

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27寸，起碼2K

主力喺Mac OS上面用，打機先會bootcamp Windows 10 ，主要係LOL，未來可能會出返部PC 用1050Ti 4GB 左右級數嘅顯示卡。

暫時睇咗幾隻Moon Dell 嘅 UP2716D U2717D U2718Q

而家用緊MacBook Pro 13 mid 2014 (GPU 係Iris 5100) 4K 淨係出到30Hz 。
如果配U2718Q ，喺macOS 上30Hz 睇靜態嘢都可接受，但如果Boot Camp Windows打機長Set 1440P 60Hz Moon係咪就可以解決60Hz 哩個問題？ 但仲唔會畫質柒過Native 2K Moon 出1440P？

UP2716D 原本係睇中哩隻但去咗腦場咗實Moon，唔係好慣廣色域

U2717D 早期好似有input Lag，想問問而家Fixed 咗問題未

而家排Priority 係U2718Q>U2717D>UP2716D

如果U2718Q Set 1440P 60Hz 畫質唔會柒過Native 2K Moon 出1440P 60Hz 咁就揀U2718Q，如果會柒咗咁唯有揀返2K Moon

求巴打解惑

1.預算多少
5000或以下

2.預計用途是什麼
睇片，PC遊戲，switch

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS+LOL+Fifa

4.遊戲佔總使用時間多少%?
70%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 970

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27/24 inch 2K

你部MBP隻iris響今日標準黎講係好弱，出60Hz經過少少hack係有可能不過部野會chok
買mon去match番部野係好，不過你會唔會plan埋下一部/第二部機會買d咩
27"除非144Hz，如果唔係4k衣家已經開始標準化
就算Mac/PC唔推盡，PS4 PRO嗰d都有用
當然4k mon出2k畫面係會柒/濛

LG 27UK600出左港行價錢了，四千七
估計650唔會出，850就五千八
唔知幾耐先可以做到同U2718Q差唔多價

1.預算多少
around 2000

2.預計用途是什麼
macbook, PS4

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FIFA 2k

4.遊戲佔總使用時間多少%?
90% ps4

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
/

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度

27寸 有內置喇吧

Thanks

有無人用dell u24/25 果d打LOL
效果會唔會好差？

玩ps4 pro
想要24吋 cp值又高
最完美既mon是咪s2418h

估唔到咁平

差1000買850好過啦

不過panel spec完全一樣的話總有人唔care個底座同埋USB
U2718Q鑊氣以外最大缺點係得一個HDMI

我返而會唸uk600
升降底座，speaker,usb 對我黎講真係冇用

入門一問
1. Acer GN246HL 定 BenQ XL2411 比較好?

2. 我見BenQ XL2411有分T,Z,P 有乜分別?

3. R5 1600+1060 6GB能夠推得郁 1080P 144HZ moon嗎?

唔該咁多位

總覺得就算是27UK850,
U2718Q比較起來還是比較好的選擇.

LG的對比度天生就標1000:1, DELL的卻是1300:1

所以LG用了較差的面板,
不然怎會有理由不同樣打上1300:1.

頂多多個Freesync跟一些遊戲支援功能
遊戲對AMD卡用戶比較有優勢罷了吧

想問下係咪無27"以下嘅g sync 2k 144hz mon
張檯放左電腦放唔到咁大個mon

貴過淘寶

dell s2417dg 好似係

會唔會有埋ips

不過dell 得一個hdmi 真係差D ,冇freesync 反而冇乜所謂
同埋dell 係未不閃屏？呢個都好重要

隻Dell係無不閃
一個HDMI都好柒
再加埋DP綠色同埋QC問題
我反而覺得隻Dell完全唔會考慮
LG呢幾隻見街如果可以減到之前27UD嗰幾隻左右就可以打走隻Dell

DP綠色後來新的韌體不是已經解決了嗎?
記得台灣這邊也說解掉了吧.

這樣幾乎沒什麼問題了.
也是啦 香港拿到的U2718Q跟台灣的可能還是有差別.

dell冇不閃屏咁真係唔會唸啦
27uk600/850 用display port 唔知出唔出到hdr?

我想問下, 如果部desktop set咗 1920*1080 ( 個moon係4k moon) 咁睇4k片 係出4k 定1080p?

想問下點樣搵Dell Online Sales
見佢得個Email ，Send 咗Email 過去成日都冇反應

平時用電腦睇戲多

睇中左samsung隻22"f390
點知問過幾間都話已經冇貨

想問下巴打知唔知23”以下既曲面mon仲有冇其他選擇/就黎有新既類似產品？

另外問下巴打對acer ed242qr wi既評價，見hktv有特價，睇台仔啲報告都有幾多好評

1.預算多少
Under 3000

2.預計用途是什麼
幫macbook 加多個mon 8成執相 加少量打機

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Lol & Switch

4.遊戲佔總使用時間多少%?
10%lol 10% Switch

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
Macbook pro 2015

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27, 2k

感激

政府派4K, 全民換4K

矛人理

240Hz mon來說BenQ Zowie XL2540 如何？100%時間用來玩pc game(csgo（fps) , osu!)
本身有個60Hz mon 所以打算直接升240Hz（monitor 預算$5000內）

另外想問如果這個mon無伏 應該買哪張display才夠推 1060？ 1070？

建議換左張顯示卡先買2K MON

1.預算多少
波叔4k可以加多少少

2.預計用途是什麼
打機+睇戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
fps（eft, r6, pubg...etc

4.遊戲佔總使用時間多少%?
85%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
1070

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27 2k

好平wor 都，其實係咪dell u2718 抵玩d??? 又有現貨

278M6FJMB 開心使用中
香港已經出了, 但不知道為何沒有放上網(如: ; centralfield等......)

之前有說過價錢為HKD4100，
但可能台灣大大看不到吧~~

1.預算多少
1500-2000

2.預計用途是什麼
Pc 同 ps4

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS，賽車遊戲，動作

4.遊戲佔總使用時間多少%?
Pc:80% Ps4:20%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
尺寸：27寸or24寸 解析度：2K

打錯
是HKD4190

JRMB版都係 無期

線上哪裡有賣?

Hyemi巴打想幫忙更新嗎?

有心的話可以開協作者權限, 要給我Gmail帳號就是了.

岩哂喇, 唔買u2718q, 買27uk600

Dell online sales 如何聯繫，求教學
已經email 但無回覆

買4k你地用咩display card

講漏左 想有144Hz

1.預算多少
～5000

2.預計用途是什麼
(PC遊戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
咩都玩

4.遊戲佔總使用時間多少%?
( 0%? 10%? 20%? 50%? 80%?) (PS4/PC分開各自寫)

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
760 等緊轉2070/80

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
打橫最盡25" s2716dg都放得落
144hz

1.預算多少
3000

2.預計用途是什麼
遊戲/看影片

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Fps(Pubg),LOL

4.遊戲佔總使用時間多少%?
60%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1060

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24寸 2K

Thx巴打

Ps4同電腦用埋同一個mon既話
睇解像度定Hz
見LG有個27吋 240hz FullHD 賣3700

顯示卡 1060 6GB
普通ps4

解像度
PS4最高都係得60FPS
高Hz都無用

XB271HU 已入手

我用緊1070

$?

徵求 香港螢幕規格表 協作者

特別是價錢更新,
還有格價網外的賣場線上報價表才有的款式
( computer/等等)

個人沒有可能有時間/能力去做查看&更新.

買左LG 27MP68HM
佢得D SUB IN冇DVI D IN
D sub 同hdmi駁落ON BOARD度NO SIGNAL
以前條線係DVI D IN,用唔到
點算

DISPLAY係1050 TI
求救

點睇omen 25 hp

$5300

1.預算多少
3000-5000

2.預計用途是什麼
PS4 pro

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS射擊/RPG

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27 4k

麻煩巴打們

話說ViewSonic XG2401之後又出左XG2402
巴打們會買邊隻
三星果隻唔敢買,見到已經壞

高Hz主要想比電腦用

UP2716D已入手，開心使用中
等唔到online sales 覆, 直接出腦場執咗隻
除咗低亮度有少少偏紅都冇咩問題

UP2516D適合用泥睇戲同一般上網用途嗎？
見到有人放

想買個around 22' 既 2560x1440p 既mon
用途係macbook pro external display 上網 睇片 唔執相
因為部mac 最多出到2560 所以唔考慮4k mon

22'

預算多少
1500以下

預計用途是什麼
ps4 pro 睇戲

玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
(fifa ，射擊game)

遊戲佔總使用時間多少%?
90%

希望的螢幕尺寸大小&解析度
24

唔該哂
只係用做ps4 mon同播碟睇

最好內置喇叭

星河巴很慘
又沒有人理會

有無人知pg279q 佢用左腳架 最矮係幾cm

嗯. 只能說香港不會出來下一個多鮫魚巴打了.

到時候連我都不更新的話,
列表就會沒有意義了.

可能香港人認為螢幕不太重要吧.

預算多少
2000-3500 (當然越平越好)

預計用途是什麼
電腦 ps4 pro 打機加埋50%,另外卡通片加睇戲50%

玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
MHW,assassin's creed,LOL

遊戲佔總使用時間多少%?
50%

希望的螢幕尺寸大小&解析度
24以下,想有2K,其次如果價錢訐可就高Hz

唔該哂,希望可以打救下塵世中嘅迷途小羔羊

其實我有睇推U2718Q
但想買曲面唔知有冇人有心水推介

XG2560
評價如何?
香港有無得賣呢?

好似要用144要用dp線
巴打最近買？ 而家係咪仲係28xx? 早個月前睇好似2880
用落有無紫光問題？ 想買但係見走幾頁有巴打買完好快壞有d驚

pg279q
mg279q
一隻g-sync
一隻free-sync
我就用n卡嘅
咁有無g-sync實際上用起黎
分別有幾大?
有無用緊嘅人分享下?

中央田買?

推
最平嘅240Hz，有無伏？

好似shroud 都用緊

見到youtube有review, 香港邊度穩定供應viewsonic/代理？

1.預算多少
10K

2.預計用途是什麼
接駁MacBook Pro 睇戲／工作 ， 另會接ps4／ switch 打機

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
咩都玩

4.遊戲佔總使用時間多少%?
Macbook＝0％，ps4／ switch＝ 100％

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
n／a

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27以上，最好32

thx

1.預算多少
(4000? 5000? or?)
< 4000

2.預計用途是什麼
(PC遊戲? PS4? Xbox one? X1X? Switch? 看劇? 電影? 執相? 寫程式? 文書? 辦公?)
Coding + gaming

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
(FPS射擊/賽車競技遊戲? or 單機大作RPG?)
LOL, 單機大作
4.遊戲佔總使用時間多少%?
( 0%? 10%? 20%? 50%? 80%?) (PS4/PC分開各自寫)
50%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
(GTX 1060? 1070? 1080? RX570? RX 580? 不玩?)
1060

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
(24? 27? 32? 34? 35?) (1080p? 2K? 4K? 3440x1440?)
24 最好WIDE D

特別要求: 希望可以係USBC 連+供電比LAPTOP, 用緊SURFACEBOOK 15 希望供到100W THANKS!!!

BTW 感謝樓主花咁多時間整理資料!!

最後USBC 個要求係咪好難? 如果係的話唔洗但想個MON 出到令少少既聲 (BUDGET 可以ADJUST 如果真係好正)

再一次謝謝!!

1.預算多少
2000~2500

2.預計用途是什麼
大部分時間電腦遊戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
PC : Rainbow Six Siege

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PC : 100%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1070

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
螢幕尺寸大小 : 24吋
解析度 : 1080p

其實上網爬過下文發覺有黑平衡好似幾有用，
因為Rainbow Six好多好黑既位平時好難睇到，
上網見到有人推薦XL2411P同XL2411Z,
兩個mon都有黑平衡技術價錢又差唔多，
唔知邊一個比較好啲?
或姐你地有其他推薦

如果打ps4既話 u2417h 定s2418h好？
會打下電腦普通game also ,少打fps(近孚無)

想搵CRT mon，唔知邊度有得買到？

專登出去睇冇貨
肯定俾你買埋最後一隻

大家點睇AOC I2489FXHA8?
想cheap cheap地要2個hdmi port

順手問點睇ac272qcx 腦場係咁sale呢隻

1.預算多少
3000-5000愈低愈好

2.預計用途是什麼
睇電影 PC GAME

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Pc大作應該都會玩

4.遊戲佔總使用時間多少%?
Pc game 50/電影50

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
1080Ti

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27/以上1080p/1440p

另外想要兩個或以上的HDMI接頭

今日去番左貨啦
不過話得兩隻...一隻仲有人留左..我買左另外個隻
佢開我2700

番得兩隻

我留左2550

做水魚既感覺原來係咁

有冇巴打知邊到仲有xg 2401買

1.預算多少
2500-3000

2.預計用途是什麼
PC GAMING + PS4 GAMING

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
(FPS射擊 單機大作RPG）
PC: PUBG LOL 單機遊戲也有 e.g.蘿拉
PS4: MHW 機戰

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PC:70% PS4:30%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
gtx980

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27 1080p

感謝

買左BENQ既benq ew277hdr
我發覺D顏色好奇怪D色好似好深色咁
係咪設定有問題?

1.預算多少
5000 +-

2.預計用途是什麼
睇戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
NA

4.遊戲佔總使用時間多少%?
NA

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
用緊AMD R7950

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27, 2k

想問唔打機用144khz係咪多鳩餘？
Thx

咁樣算唔算溜得好勁

Batman咁

真係似

我想問asus mg248q易唔易推
Display card:ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5

8點先落到腦場會唔會好夜
利申好少去

1.預算多少
around 2000

2.預計用途是什麼
看電影 做文書

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?

4.遊戲佔總使用時間多少%?
5% ps4

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
/

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度

27寸 內

我有個speaker有aux in, 個mon係lg24mp88hv唔知應該點插先出到聲係個speaker到

我想問咁多位師兄asus vp247h評價如何

1.預算多少
3000左右

2.預計用途是什麼
ps4+睇戲+剪片+執相

希望的螢幕尺寸大小&解析度
27吋 2k/4K

主要想有個大mon駁MacBook 剪片&執相
請賜教

早排入手咗隻dell Up2716d 同你用途差唔多，除咗冇ps4

咩牌子

aoc

咁似QCX

QCX 好差咩

直插電腦後面 唔得咩

好崩潰，買左隻c24fg73番黎之後同之前隻LG 29um59做雙mon,正常上網睇片冇問題，一打機load勁啲張卡去到75度左右就黑曬兩隻mon,都唔知係咪張970頂唔順

想買，留名跟進

巴打可唔可以影下個腳架有幾大個

其實心理作用係唔係好大影響
買左msi mag27c 返黎覺得幾好唔錯
用落左知佢係貼牌mon 就覺得好似比心昆左咁

1.預算多少
2000-3000

2.預計用途是什麼
mac文書 + PS4 GAMING

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
(FPS射擊 單機大作RPG）
mac: FM
PS4: FPS

4.遊戲佔總使用時間多少%?
PC:20% PS4:80%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
PS4

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
24 4K